[{"verbe": "camper", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "camp\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1732, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "camper", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "camp\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1732, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "camper", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "camp\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1732, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "camper", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "camp\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1732, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "camper", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "camp\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1732, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "camper", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "camp\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1732, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "camper", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "camp\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1732, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "camper", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "camp\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1732, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "clame", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "clame", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "clame", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "clame", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "clame", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "clame", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "clamais", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "clamais", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "clamais", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "clamais", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "clamais", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "clamais", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "clamai", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "clamai", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "clamai", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "clamai", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "clamai", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "clamai", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "clamerai", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "clamerai", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "clamerai", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "clamerai", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "clamerai", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "clamerai", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "clame", "grp": 1, "var": [6, 1733, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "clame", "grp": 1, "var": [6, 1733, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "clame", "grp": 1, "var": [6, 1733, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "clame", "grp": 1, "var": [6, 1733, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "clame", "grp": 1, "var": [6, 1733, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "clame", "grp": 1, "var": [6, 1733, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "clamasse", "grp": 1, "var": [6, 1733, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "clamasse", "grp": 1, "var": [6, 1733, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "clamasse", "grp": 1, "var": [6, 1733, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "clamasse", "grp": 1, "var": [6, 1733, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "clamasse", "grp": 1, "var": [6, 1733, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "clamasse", "grp": 1, "var": [6, 1733, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "clamerais", "grp": 1, "var": [6, 1733, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "clamerais", "grp": 1, "var": [6, 1733, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "clamerais", "grp": 1, "var": [6, 1733, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "clamerais", "grp": 1, "var": [6, 1733, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "clamerais", "grp": 1, "var": [6, 1733, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "clamerais", "grp": 1, "var": [6, 1733, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "clamer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "clam\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 1733, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "contre-murer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "contre-mure", "grp": 1, "var": [12, 1734, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "contre-murer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "contre-mure", "grp": 1, "var": [12, 1734, 1, 0, 1, 1]}]