[{"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "culais", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "culais", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "culais", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "culais", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "culais", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "culais", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "culai", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "culai", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "culai", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "culai", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "culai", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "culai", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "culerai", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "culerai", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "culerai", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "culerai", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "culerai", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "culerai", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "cule", "grp": 1, "var": [5, 2501, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "cule", "grp": 1, "var": [5, 2501, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "cule", "grp": 1, "var": [5, 2501, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "cule", "grp": 1, "var": [5, 2501, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "cule", "grp": 1, "var": [5, 2501, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "cule", "grp": 1, "var": [5, 2501, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "culasse", "grp": 1, "var": [5, 2501, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "culasse", "grp": 1, "var": [5, 2501, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "culasse", "grp": 1, "var": [5, 2501, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "culasse", "grp": 1, "var": [5, 2501, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "culasse", "grp": 1, "var": [5, 2501, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "culasse", "grp": 1, "var": [5, 2501, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "culerais", "grp": 1, "var": [5, 2501, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "culerais", "grp": 1, "var": [5, 2501, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "culerais", "grp": 1, "var": [5, 2501, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "culerais", "grp": 1, "var": [5, 2501, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "culerais", "grp": 1, "var": [5, 2501, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "culerais", "grp": 1, "var": [5, 2501, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "culer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "cul\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 2501, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "chevreter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "chevrette", "grp": 1, "var": [9, 2502, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "chevreter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "chevrette", "grp": 1, "var": [9, 2502, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "chevreter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "chevrette", "grp": 1, "var": [9, 2502, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "chevreter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "chevrette", "grp": 1, "var": [9, 2502, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "chevreter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "chevrette", "grp": 1, "var": [9, 2502, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "chevreter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "chevrette", "grp": 1, "var": [9, 2502, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "chevreter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "chevret\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 2502, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "chevreter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "chevret\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 2502, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "chevreter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "chevret\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 2502, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "chevreter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "chevret\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 2502, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "chevreter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "chevret\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 2502, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "chevreter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "chevret\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 2502, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "chevreter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "chevretais", "grp": 1, "var": [9, 2502, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "chevreter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "chevretais", "grp": 1, "var": [9, 2502, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "chevreter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "chevretais", "grp": 1, "var": [9, 2502, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "chevreter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "chevretais", "grp": 1, "var": [9, 2502, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "chevreter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "chevretais", "grp": 1, "var": [9, 2502, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "chevreter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "chevretais", "grp": 1, "var": [9, 2502, 1, 0, 5, 1]}]