[{"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "accentuais", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "accentuais", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "accentuais", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "accentuais", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "accentuai", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "accentuai", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "accentuai", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "accentuai", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "accentuai", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "accentuai", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "accentuerai", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "accentuerai", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "accentuerai", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "accentuerai", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "accentuerai", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "accentuerai", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "accentue", "grp": 1, "var": [9, 270, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "accentue", "grp": 1, "var": [9, 270, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "accentue", "grp": 1, "var": [9, 270, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "accentue", "grp": 1, "var": [9, 270, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "accentue", "grp": 1, "var": [9, 270, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "accentue", "grp": 1, "var": [9, 270, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "accentuasse", "grp": 1, "var": [9, 270, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "accentuasse", "grp": 1, "var": [9, 270, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "accentuasse", "grp": 1, "var": [9, 270, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "accentuasse", "grp": 1, "var": [9, 270, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "accentuasse", "grp": 1, "var": [9, 270, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "accentuasse", "grp": 1, "var": [9, 270, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "accentuerais", "grp": 1, "var": [9, 270, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "accentuerais", "grp": 1, "var": [9, 270, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "accentuerais", "grp": 1, "var": [9, 270, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "accentuerais", "grp": 1, "var": [9, 270, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "accentuerais", "grp": 1, "var": [9, 270, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "accentuerais", "grp": 1, "var": [9, 270, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "accentuer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 270, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "all\u00e9goriser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "all\u00e9gorise", "grp": 1, "var": [11, 271, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "all\u00e9goriser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "all\u00e9gorise", "grp": 1, "var": [11, 271, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "all\u00e9goriser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "all\u00e9gorise", "grp": 1, "var": [11, 271, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "all\u00e9goriser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "all\u00e9gorise", "grp": 1, "var": [11, 271, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "all\u00e9goriser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "all\u00e9gorise", "grp": 1, "var": [11, 271, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "all\u00e9goriser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "all\u00e9gorise", "grp": 1, "var": [11, 271, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "all\u00e9goriser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "all\u00e9goris\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 271, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "all\u00e9goriser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "all\u00e9goris\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 271, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "all\u00e9goriser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "all\u00e9goris\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 271, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "all\u00e9goriser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "all\u00e9goris\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 271, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "all\u00e9goriser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "all\u00e9goris\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 271, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "all\u00e9goriser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "all\u00e9goris\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 271, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "all\u00e9goriser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "all\u00e9gorisais", "grp": 1, "var": [11, 271, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "all\u00e9goriser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "all\u00e9gorisais", "grp": 1, "var": [11, 271, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "all\u00e9goriser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "all\u00e9gorisais", "grp": 1, "var": [11, 271, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "all\u00e9goriser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "all\u00e9gorisais", "grp": 1, "var": [11, 271, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "all\u00e9goriser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "all\u00e9gorisais", "grp": 1, "var": [11, 271, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "all\u00e9goriser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "all\u00e9gorisais", "grp": 1, "var": [11, 271, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "all\u00e9goriser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "all\u00e9goris\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 271, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "all\u00e9goriser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "all\u00e9goris\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 271, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "all\u00e9goriser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "all\u00e9goris\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 271, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "all\u00e9goriser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "all\u00e9goris\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 271, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "all\u00e9goriser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "all\u00e9goris\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 271, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "all\u00e9goriser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "all\u00e9goris\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 271, 1, 0, 5, 1]}]