[{"verbe": "all\u00e9grer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "all\u00e9gr\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 274, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "all\u00e9gr\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 274, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "all\u00e9gr\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 274, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "all\u00e9gr\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 274, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "all\u00e9gr\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 274, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "all\u00e9gr\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 274, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "all\u00e9grasse", "grp": 1, "var": [8, 274, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "all\u00e9grasse", "grp": 1, "var": [8, 274, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "all\u00e9grasse", "grp": 1, "var": [8, 274, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "all\u00e9grasse", "grp": 1, "var": [8, 274, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "all\u00e9grasse", "grp": 1, "var": [8, 274, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "all\u00e9grasse", "grp": 1, "var": [8, 274, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "all\u00e9gr\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 274, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "all\u00e9gr\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 274, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "all\u00e9gr\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 274, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "all\u00e9gr\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 274, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "all\u00e9gr\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 274, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "all\u00e9gr\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 274, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "all\u00e9grerais", "grp": 1, "var": [8, 274, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "all\u00e9grerais", "grp": 1, "var": [8, 274, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "all\u00e9grerais", "grp": 1, "var": [8, 274, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "all\u00e9grerais", "grp": 1, "var": [8, 274, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "all\u00e9grerais", "grp": 1, "var": [8, 274, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "all\u00e9grerais", "grp": 1, "var": [8, 274, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "all\u00e9gr\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 274, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "all\u00e9gr\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 274, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "all\u00e9gr\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 274, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "all\u00e9gr\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 274, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "all\u00e9gr\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 274, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "all\u00e9gr\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 274, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "all\u00e9gr\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 274, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "all\u00e9gr\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 274, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "all\u00e9gr\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 274, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "all\u00e9gr\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 274, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "all\u00e9gr\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 274, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "all\u00e9grer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "all\u00e9gr\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 274, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "articule", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "articule", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "articule", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "articule", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "articule", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "articule", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "articul\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "articul\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "articul\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "articul\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "articul\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "articul\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "articulais", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "articulais", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "articulais", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "articulais", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "articulais", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "articulais", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "articul\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "articul\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "articul\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "articul\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "articul\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "articul\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "articulai", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "articulai", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "articulai", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "articulai", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "articulai", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "articulai", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "articul\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "articul\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "articul\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "articul\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "articul\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "articul\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "articulerai", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "articulerai", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "articulerai", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "articulerai", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "articulerai", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "articulerai", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "articul\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "articul\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "articul\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "articul\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "articul\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "articul\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 275, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "articule", "grp": 1, "var": [9, 275, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "articule", "grp": 1, "var": [9, 275, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "articule", "grp": 1, "var": [9, 275, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "articule", "grp": 1, "var": [9, 275, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "articule", "grp": 1, "var": [9, 275, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "articule", "grp": 1, "var": [9, 275, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "articul\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 275, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "articul\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 275, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "articul\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 275, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "articul\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 275, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "articul\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 275, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "articul\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 275, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "articulasse", "grp": 1, "var": [9, 275, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "articulasse", "grp": 1, "var": [9, 275, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "articulasse", "grp": 1, "var": [9, 275, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "articuler", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "articulasse", "grp": 1, "var": [9, 275, 2, 0, 3, 1]}]