[{"verbe": "d\u00e9shydrater", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "d\u00e9shydrat\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 2876, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "d\u00e9shydrater", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "d\u00e9shydrat\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 2876, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "d\u00e9shydrater", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "d\u00e9shydratasse", "grp": 1, "var": [11, 2876, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "d\u00e9shydrater", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "d\u00e9shydratasse", "grp": 1, "var": [11, 2876, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "d\u00e9shydrater", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "d\u00e9shydratasse", "grp": 1, "var": [11, 2876, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "d\u00e9shydrater", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "d\u00e9shydratasse", "grp": 1, "var": [11, 2876, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "d\u00e9shydrater", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "d\u00e9shydratasse", "grp": 1, "var": [11, 2876, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "d\u00e9shydrater", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "d\u00e9shydratasse", "grp": 1, "var": [11, 2876, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "d\u00e9shydrater", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "d\u00e9shydrat\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 2876, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "d\u00e9shydrater", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "d\u00e9shydrat\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 2876, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "d\u00e9shydrater", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "d\u00e9shydrat\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 2876, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "d\u00e9shydrater", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "d\u00e9shydrat\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 2876, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "d\u00e9shydrater", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "d\u00e9shydrat\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 2876, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "d\u00e9shydrater", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "d\u00e9shydrat\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 2876, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "d\u00e9shydrater", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "d\u00e9shydraterais", "grp": 1, "var": [11, 2876, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "d\u00e9shydrater", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "d\u00e9shydraterais", "grp": 1, "var": [11, 2876, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "d\u00e9shydrater", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "d\u00e9shydraterais", "grp": 1, "var": [11, 2876, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "d\u00e9shydrater", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "d\u00e9shydraterais", "grp": 1, "var": [11, 2876, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "d\u00e9shydrater", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "d\u00e9shydraterais", "grp": 1, "var": [11, 2876, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "d\u00e9shydrater", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "d\u00e9shydraterais", "grp": 1, "var": [11, 2876, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "d\u00e9shydrater", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "d\u00e9shydrat\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 2876, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "d\u00e9shydrater", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "d\u00e9shydrat\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 2876, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "d\u00e9shydrater", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "d\u00e9shydrat\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 2876, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "d\u00e9shydrater", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "d\u00e9shydrat\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 2876, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "d\u00e9shydrater", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "d\u00e9shydrat\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 2876, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "d\u00e9shydrater", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "d\u00e9shydrat\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 2876, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "d\u00e9shydrater", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "d\u00e9shydrat\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 2876, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "d\u00e9shydrater", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "d\u00e9shydrat\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 2876, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "d\u00e9shydrater", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "d\u00e9shydrat\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 2876, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "d\u00e9shydrater", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "d\u00e9shydrat\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 2876, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "d\u00e9shydrater", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "d\u00e9shydrat\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 2876, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "d\u00e9shydrater", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "d\u00e9shydrat\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 2876, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "d\u00e9branche", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "d\u00e9branche", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "d\u00e9branche", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "d\u00e9branche", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "d\u00e9branche", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "d\u00e9branche", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "d\u00e9branch\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "d\u00e9branch\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "d\u00e9branch\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "d\u00e9branch\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "d\u00e9branch\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "d\u00e9branch\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "d\u00e9branchais", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "d\u00e9branchais", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "d\u00e9branchais", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "d\u00e9branchais", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "d\u00e9branchais", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "d\u00e9branchais", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "d\u00e9branch\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "d\u00e9branch\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "d\u00e9branch\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "d\u00e9branch\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "d\u00e9branch\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "d\u00e9branch\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "d\u00e9branchai", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "d\u00e9branchai", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "d\u00e9branchai", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "d\u00e9branchai", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "d\u00e9branchai", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "d\u00e9branchai", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "d\u00e9branch\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "d\u00e9branch\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "d\u00e9branch\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "d\u00e9branch\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "d\u00e9branch\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "d\u00e9branch\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "d\u00e9brancherai", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "d\u00e9brancherai", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "d\u00e9brancherai", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "d\u00e9brancherai", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "d\u00e9brancherai", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "d\u00e9brancherai", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "d\u00e9branch\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "d\u00e9branch\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "d\u00e9branch\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "d\u00e9branch\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "d\u00e9branch\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "d\u00e9branch\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 2877, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "d\u00e9branche", "grp": 1, "var": [10, 2877, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "d\u00e9branche", "grp": 1, "var": [10, 2877, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "d\u00e9branche", "grp": 1, "var": [10, 2877, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "d\u00e9branche", "grp": 1, "var": [10, 2877, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "d\u00e9branche", "grp": 1, "var": [10, 2877, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "d\u00e9branche", "grp": 1, "var": [10, 2877, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "d\u00e9branch\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 2877, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "d\u00e9branch\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 2877, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "d\u00e9branch\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 2877, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "d\u00e9branch\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 2877, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "d\u00e9branch\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 2877, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "d\u00e9branch\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 2877, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "d\u00e9branchasse", "grp": 1, "var": [10, 2877, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "d\u00e9branchasse", "grp": 1, "var": [10, 2877, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "d\u00e9branchasse", "grp": 1, "var": [10, 2877, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "d\u00e9branchasse", "grp": 1, "var": [10, 2877, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "d\u00e9branchasse", "grp": 1, "var": [10, 2877, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "d\u00e9branchasse", "grp": 1, "var": [10, 2877, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "d\u00e9branch\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 2877, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "d\u00e9brancher", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "d\u00e9branch\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 2877, 2, 0, 1, 1]}]