[{"verbe": "d\u00e9multiplexer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "d\u00e9multiplex\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 3067, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "d\u00e9multiplexer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "d\u00e9multiplex\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 3067, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "d\u00e9multiplexer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "d\u00e9multiplex\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 3067, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "d\u00e9multiplexer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "d\u00e9multiplex\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 3067, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "d\u00e9multiplexer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "d\u00e9multiplexerais", "grp": 1, "var": [13, 3067, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "d\u00e9multiplexer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "d\u00e9multiplexerais", "grp": 1, "var": [13, 3067, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "d\u00e9multiplexer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "d\u00e9multiplexerais", "grp": 1, "var": [13, 3067, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "d\u00e9multiplexer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "d\u00e9multiplexerais", "grp": 1, "var": [13, 3067, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "d\u00e9multiplexer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "d\u00e9multiplexerais", "grp": 1, "var": [13, 3067, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "d\u00e9multiplexer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "d\u00e9multiplexerais", "grp": 1, "var": [13, 3067, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "d\u00e9multiplexer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "d\u00e9multiplex\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 3067, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "d\u00e9multiplexer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "d\u00e9multiplex\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 3067, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "d\u00e9multiplexer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "d\u00e9multiplex\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 3067, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "d\u00e9multiplexer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "d\u00e9multiplex\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 3067, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "d\u00e9multiplexer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "d\u00e9multiplex\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 3067, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "d\u00e9multiplexer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "d\u00e9multiplex\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 3067, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "d\u00e9multiplexer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "d\u00e9multiplex\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 3067, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "d\u00e9multiplexer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "d\u00e9multiplex\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 3067, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "d\u00e9multiplexer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "d\u00e9multiplex\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 3067, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "d\u00e9multiplexer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "d\u00e9multiplex\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 3067, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "d\u00e9multiplexer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "d\u00e9multiplex\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 3067, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "d\u00e9multiplexer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "d\u00e9multiplex\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 3067, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "dessaisonnalise", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "dessaisonnalise", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "dessaisonnalise", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "dessaisonnalise", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "dessaisonnalise", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "dessaisonnalise", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "dessaisonnalisais", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "dessaisonnalisais", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "dessaisonnalisais", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "dessaisonnalisais", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "dessaisonnalisais", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "dessaisonnalisais", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "dessaisonnalisai", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "dessaisonnalisai", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "dessaisonnalisai", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "dessaisonnalisai", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "dessaisonnalisai", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "dessaisonnalisai", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "dessaisonnaliserai", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "dessaisonnaliserai", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "dessaisonnaliserai", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "dessaisonnaliserai", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "dessaisonnaliserai", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "dessaisonnaliserai", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "dessaisonnalise", "grp": 1, "var": [16, 3068, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "dessaisonnalise", "grp": 1, "var": [16, 3068, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "dessaisonnalise", "grp": 1, "var": [16, 3068, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "dessaisonnalise", "grp": 1, "var": [16, 3068, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "dessaisonnalise", "grp": 1, "var": [16, 3068, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "dessaisonnalise", "grp": 1, "var": [16, 3068, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "dessaisonnalisasse", "grp": 1, "var": [16, 3068, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "dessaisonnalisasse", "grp": 1, "var": [16, 3068, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "dessaisonnalisasse", "grp": 1, "var": [16, 3068, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "dessaisonnalisasse", "grp": 1, "var": [16, 3068, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "dessaisonnalisasse", "grp": 1, "var": [16, 3068, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "dessaisonnalisasse", "grp": 1, "var": [16, 3068, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "dessaisonnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [16, 3068, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "dessaisonnaliserais", "grp": 1, "var": [16, 3068, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "dessaisonnaliserais", "grp": 1, "var": [16, 3068, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "dessaisonnaliserais", "grp": 1, "var": [16, 3068, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "dessaisonnaliserais", "grp": 1, "var": [16, 3068, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "dessaisonnaliserais", "grp": 1, "var": [16, 3068, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "dessaisonnaliser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "dessaisonnaliserais", "grp": 1, "var": [16, 3068, 3, 0, 5, 1]}]