[{"verbe": "environner", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "environnerai", "grp": 1, "var": [10, 4229, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "environnerai", "grp": 1, "var": [10, 4229, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "environnerai", "grp": 1, "var": [10, 4229, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "environnerai", "grp": 1, "var": [10, 4229, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "environnerai", "grp": 1, "var": [10, 4229, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "environnerai", "grp": 1, "var": [10, 4229, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "environn\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4229, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "environn\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4229, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "environn\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4229, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "environn\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4229, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "environn\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4229, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "environn\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4229, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "environne", "grp": 1, "var": [10, 4229, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "environne", "grp": 1, "var": [10, 4229, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "environne", "grp": 1, "var": [10, 4229, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "environne", "grp": 1, "var": [10, 4229, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "environne", "grp": 1, "var": [10, 4229, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "environne", "grp": 1, "var": [10, 4229, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "environn\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4229, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "environn\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4229, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "environn\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4229, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "environn\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4229, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "environn\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4229, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "environn\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4229, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "environnasse", "grp": 1, "var": [10, 4229, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "environnasse", "grp": 1, "var": [10, 4229, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "environnasse", "grp": 1, "var": [10, 4229, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "environnasse", "grp": 1, "var": [10, 4229, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "environnasse", "grp": 1, "var": [10, 4229, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "environnasse", "grp": 1, "var": [10, 4229, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "environn\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4229, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "environn\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4229, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "environn\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4229, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "environn\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4229, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "environn\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4229, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "environn\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4229, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "environnerais", "grp": 1, "var": [10, 4229, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "environnerais", "grp": 1, "var": [10, 4229, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "environnerais", "grp": 1, "var": [10, 4229, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "environnerais", "grp": 1, "var": [10, 4229, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "environnerais", "grp": 1, "var": [10, 4229, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "environnerais", "grp": 1, "var": [10, 4229, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "environn\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4229, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "environn\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4229, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "environn\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4229, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "environn\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4229, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "environn\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4229, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "environn\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4229, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "environn\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4229, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "environn\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4229, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "environn\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4229, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "environn\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4229, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "environn\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4229, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "environner", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "environn\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4229, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "\u00e9cart\u00e8le", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "\u00e9cart\u00e8le", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "\u00e9cart\u00e8le", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "\u00e9cart\u00e8le", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "\u00e9cart\u00e8le", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "\u00e9cart\u00e8le", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "\u00e9cartel\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "\u00e9cartel\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "\u00e9cartel\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "\u00e9cartel\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "\u00e9cartel\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "\u00e9cartel\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "\u00e9cartelais", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "\u00e9cartelais", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "\u00e9cartelais", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "\u00e9cartelais", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "\u00e9cartelais", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "\u00e9cartelais", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "\u00e9cartel\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "\u00e9cartel\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "\u00e9cartel\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "\u00e9cartel\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "\u00e9cartel\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "\u00e9cartel\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "\u00e9cartelai", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "\u00e9cartelai", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "\u00e9cartelai", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "\u00e9cartelai", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "\u00e9cartelai", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "\u00e9cartelai", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "\u00e9cartel\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "\u00e9cartel\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "\u00e9cartel\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "\u00e9cartel\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "\u00e9cartel\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "\u00e9cartel\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "\u00e9cart\u00e8lerai", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "\u00e9cart\u00e8lerai", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "\u00e9cart\u00e8lerai", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "\u00e9cart\u00e8lerai", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "\u00e9cart\u00e8lerai", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "\u00e9cart\u00e8lerai", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "\u00e9cartel\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "\u00e9cartel\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "\u00e9cartel\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "\u00e9carteler", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "\u00e9cartel\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4230, 1, 0, 3, 1]}]