[{"verbe": "enjouer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "enjouasse", "grp": 1, "var": [7, 4847, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "enjouer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "enjouasse", "grp": 1, "var": [7, 4847, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "enjouer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "enjou\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 4847, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "enjouer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "enjou\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 4847, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "enjouer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "enjou\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 4847, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "enjouer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "enjou\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 4847, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "enjouer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "enjou\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 4847, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "enjouer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "enjou\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 4847, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "enjouer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "enjouerais", "grp": 1, "var": [7, 4847, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "enjouer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "enjouerais", "grp": 1, "var": [7, 4847, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "enjouer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "enjouerais", "grp": 1, "var": [7, 4847, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "enjouer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "enjouerais", "grp": 1, "var": [7, 4847, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "enjouer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "enjouerais", "grp": 1, "var": [7, 4847, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "enjouer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "enjouerais", "grp": 1, "var": [7, 4847, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "enjouer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "enjou\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 4847, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "enjouer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "enjou\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 4847, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "enjouer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "enjou\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 4847, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "enjouer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "enjou\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 4847, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "enjouer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "enjou\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 4847, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "enjouer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "enjou\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 4847, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "enjouer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "enjou\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 4847, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "enjouer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "enjou\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 4847, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "enjouer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "enjou\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 4847, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "enjouer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "enjou\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 4847, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "enjouer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "enjou\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 4847, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "enjouer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "enjou\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 4847, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "\u00e9tiquette", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "\u00e9tiquette", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "\u00e9tiquette", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "\u00e9tiquette", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "\u00e9tiquette", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "\u00e9tiquette", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "\u00e9tiquetais", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "\u00e9tiquetais", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "\u00e9tiquetais", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "\u00e9tiquetais", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "\u00e9tiquetais", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "\u00e9tiquetais", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "\u00e9tiquetai", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "\u00e9tiquetai", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "\u00e9tiquetai", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "\u00e9tiquetai", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "\u00e9tiquetai", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "\u00e9tiquetai", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "\u00e9tiquetterai", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "\u00e9tiquetterai", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "\u00e9tiquetterai", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "\u00e9tiquetterai", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "\u00e9tiquetterai", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "\u00e9tiquetterai", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "\u00e9tiquette", "grp": 1, "var": [9, 4848, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "\u00e9tiquette", "grp": 1, "var": [9, 4848, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "\u00e9tiquette", "grp": 1, "var": [9, 4848, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "\u00e9tiquette", "grp": 1, "var": [9, 4848, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "\u00e9tiquette", "grp": 1, "var": [9, 4848, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "\u00e9tiquette", "grp": 1, "var": [9, 4848, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "\u00e9tiquetasse", "grp": 1, "var": [9, 4848, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "\u00e9tiquetasse", "grp": 1, "var": [9, 4848, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "\u00e9tiquetasse", "grp": 1, "var": [9, 4848, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "\u00e9tiquetasse", "grp": 1, "var": [9, 4848, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "\u00e9tiquetasse", "grp": 1, "var": [9, 4848, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "\u00e9tiquetasse", "grp": 1, "var": [9, 4848, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "\u00e9tiquet\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4848, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "\u00e9tiquetterais", "grp": 1, "var": [9, 4848, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiqueter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "\u00e9tiquetterais", "grp": 1, "var": [9, 4848, 3, 0, 1, 1]}]