[{"verbe": "\u00e9tiger", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "\u00e9tig\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 4839, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiger", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "\u00e9tig\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 4839, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiger", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "\u00e9tig\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 4839, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiger", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "\u00e9tig\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 4839, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiger", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "\u00e9tig\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 4839, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "\u00e9tiger", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "\u00e9tig\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 4839, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "emballe", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "emballe", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "emballe", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "emballe", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "emballe", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "emballe", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "emballais", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "emballais", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "emballais", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "emballais", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "emballais", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "emballais", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "emballai", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "emballai", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "emballai", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "emballai", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "emballai", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "emballai", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "emballerai", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "emballerai", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "emballerai", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "emballerai", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "emballerai", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "emballerai", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "emballe", "grp": 1, "var": [8, 4840, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "emballe", "grp": 1, "var": [8, 4840, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "emballe", "grp": 1, "var": [8, 4840, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "emballe", "grp": 1, "var": [8, 4840, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "emballe", "grp": 1, "var": [8, 4840, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "emballe", "grp": 1, "var": [8, 4840, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "emballasse", "grp": 1, "var": [8, 4840, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "emballasse", "grp": 1, "var": [8, 4840, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "emballasse", "grp": 1, "var": [8, 4840, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "emballasse", "grp": 1, "var": [8, 4840, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "emballasse", "grp": 1, "var": [8, 4840, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "emballasse", "grp": 1, "var": [8, 4840, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "emballerais", "grp": 1, "var": [8, 4840, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "emballerais", "grp": 1, "var": [8, 4840, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "emballerais", "grp": 1, "var": [8, 4840, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "emballerais", "grp": 1, "var": [8, 4840, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "emballerais", "grp": 1, "var": [8, 4840, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "emballerais", "grp": 1, "var": [8, 4840, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "emballer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "emball\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 4840, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "enjoliver", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "enjolive", "grp": 1, "var": [9, 4841, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "enjoliver", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "enjolive", "grp": 1, "var": [9, 4841, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "enjoliver", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "enjolive", "grp": 1, "var": [9, 4841, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "enjoliver", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "enjolive", "grp": 1, "var": [9, 4841, 1, 0, 3, 1]}]