[{"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "\u00e9ventill\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4994, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "\u00e9ventill\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4994, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "\u00e9ventillerai", "grp": 1, "var": [10, 4994, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "\u00e9ventillerai", "grp": 1, "var": [10, 4994, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "\u00e9ventillerai", "grp": 1, "var": [10, 4994, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "\u00e9ventillerai", "grp": 1, "var": [10, 4994, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "\u00e9ventillerai", "grp": 1, "var": [10, 4994, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "\u00e9ventillerai", "grp": 1, "var": [10, 4994, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "\u00e9ventill\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4994, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "\u00e9ventill\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4994, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "\u00e9ventill\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4994, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "\u00e9ventill\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4994, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "\u00e9ventill\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4994, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "\u00e9ventill\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4994, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "\u00e9ventille", "grp": 1, "var": [10, 4994, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "\u00e9ventille", "grp": 1, "var": [10, 4994, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "\u00e9ventille", "grp": 1, "var": [10, 4994, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "\u00e9ventille", "grp": 1, "var": [10, 4994, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "\u00e9ventille", "grp": 1, "var": [10, 4994, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "\u00e9ventille", "grp": 1, "var": [10, 4994, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "\u00e9ventill\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4994, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "\u00e9ventill\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4994, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "\u00e9ventill\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4994, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "\u00e9ventill\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4994, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "\u00e9ventill\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4994, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "\u00e9ventill\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4994, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "\u00e9ventillasse", "grp": 1, "var": [10, 4994, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "\u00e9ventillasse", "grp": 1, "var": [10, 4994, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "\u00e9ventillasse", "grp": 1, "var": [10, 4994, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "\u00e9ventillasse", "grp": 1, "var": [10, 4994, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "\u00e9ventillasse", "grp": 1, "var": [10, 4994, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "\u00e9ventillasse", "grp": 1, "var": [10, 4994, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "\u00e9ventill\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4994, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "\u00e9ventill\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4994, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "\u00e9ventill\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4994, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "\u00e9ventill\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4994, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "\u00e9ventill\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4994, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "\u00e9ventill\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4994, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "\u00e9ventillerais", "grp": 1, "var": [10, 4994, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "\u00e9ventillerais", "grp": 1, "var": [10, 4994, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "\u00e9ventillerais", "grp": 1, "var": [10, 4994, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "\u00e9ventillerais", "grp": 1, "var": [10, 4994, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "\u00e9ventillerais", "grp": 1, "var": [10, 4994, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "\u00e9ventillerais", "grp": 1, "var": [10, 4994, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "\u00e9ventill\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4994, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "\u00e9ventill\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4994, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "\u00e9ventill\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4994, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "\u00e9ventill\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4994, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "\u00e9ventill\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4994, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "\u00e9ventill\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4994, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "\u00e9ventill\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4994, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "\u00e9ventill\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4994, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "\u00e9ventill\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4994, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "\u00e9ventill\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4994, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "\u00e9ventill\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4994, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "\u00e9ventiller", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "\u00e9ventill\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 4994, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "embourgeoise", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "embourgeoise", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "embourgeoise", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "embourgeoise", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "embourgeoise", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "embourgeoise", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "embourgeois\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "embourgeois\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "embourgeois\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "embourgeois\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "embourgeois\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "embourgeois\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "embourgeoisais", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "embourgeoisais", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "embourgeoisais", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "embourgeoisais", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "embourgeoisais", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "embourgeoisais", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "embourgeois\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "embourgeois\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "embourgeois\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "embourgeois\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "embourgeois\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "embourgeois\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "embourgeoisai", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "embourgeoisai", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "embourgeoisai", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "embourgeoisai", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "embourgeoisai", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "embourgeoisai", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "embourgeois\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "embourgeois\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "embourgeois\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "embourgeois\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "embourgeois\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "embourgeois\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "embourgeoiserai", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "embourgeoiserai", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "embourgeoiserai", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "embourgeoiserai", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "embourgeoiserai", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "embourgeoiserai", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "embourgeois\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "embourgeoiser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "embourgeois\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 4995, 1, 0, 1, 1]}]