[{"verbe": "\u00e9tudier", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "\u00e9tudi\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 4929, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "\u00e9tudier", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "\u00e9tudi\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 4929, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "\u00e9tudier", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "\u00e9tudi\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 4929, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "\u00e9tudier", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "\u00e9tudi\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 4929, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "\u00e9tudier", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "\u00e9tudi\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 4929, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "\u00e9tudier", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "\u00e9tudi\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 4929, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "embielle", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "embielle", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "embielle", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "embielle", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "embielle", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "embielle", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "embiellais", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "embiellais", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "embiellais", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "embiellais", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "embiellais", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "embiellais", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "embiellai", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "embiellai", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "embiellai", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "embiellai", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "embiellai", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "embiellai", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "embiellerai", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "embiellerai", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "embiellerai", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "embiellerai", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "embiellerai", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "embiellerai", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "embielle", "grp": 1, "var": [9, 4930, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "embielle", "grp": 1, "var": [9, 4930, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "embielle", "grp": 1, "var": [9, 4930, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "embielle", "grp": 1, "var": [9, 4930, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "embielle", "grp": 1, "var": [9, 4930, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "embielle", "grp": 1, "var": [9, 4930, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "embiellasse", "grp": 1, "var": [9, 4930, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "embiellasse", "grp": 1, "var": [9, 4930, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "embiellasse", "grp": 1, "var": [9, 4930, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "embiellasse", "grp": 1, "var": [9, 4930, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "embiellasse", "grp": 1, "var": [9, 4930, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "embiellasse", "grp": 1, "var": [9, 4930, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "embiellerais", "grp": 1, "var": [9, 4930, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "embiellerais", "grp": 1, "var": [9, 4930, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "embiellerais", "grp": 1, "var": [9, 4930, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "embiellerais", "grp": 1, "var": [9, 4930, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "embiellerais", "grp": 1, "var": [9, 4930, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "embiellerais", "grp": 1, "var": [9, 4930, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "embieller", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "embiell\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 4930, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "enorgueillir", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "enorgueillis", "grp": 2, "var": [12, 4931, 1, 0, 0, 2]}, {"verbe": "enorgueillir", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "enorgueillis", "grp": 2, "var": [12, 4931, 1, 0, 1, 2]}, {"verbe": "enorgueillir", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "enorgueillis", "grp": 2, "var": [12, 4931, 1, 0, 2, 2]}, {"verbe": "enorgueillir", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "enorgueillis", "grp": 2, "var": [12, 4931, 1, 0, 3, 2]}]