[{"verbe": "amochir", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "amochi", "grp": 2, "var": [7, 494, 2, 0, 0, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "amochi", "grp": 2, "var": [7, 494, 2, 0, 1, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "amochi", "grp": 2, "var": [7, 494, 2, 0, 2, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "amochi", "grp": 2, "var": [7, 494, 2, 0, 3, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "amochi", "grp": 2, "var": [7, 494, 2, 0, 4, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "amochi", "grp": 2, "var": [7, 494, 2, 0, 5, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "amochisse", "grp": 2, "var": [7, 494, 2, 0, 0, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "amochisse", "grp": 2, "var": [7, 494, 2, 0, 1, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "amochisse", "grp": 2, "var": [7, 494, 2, 0, 2, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "amochisse", "grp": 2, "var": [7, 494, 2, 0, 3, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "amochisse", "grp": 2, "var": [7, 494, 2, 0, 4, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "amochisse", "grp": 2, "var": [7, 494, 2, 0, 5, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "amochi", "grp": 2, "var": [7, 494, 2, 0, 0, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "amochi", "grp": 2, "var": [7, 494, 2, 0, 1, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "amochi", "grp": 2, "var": [7, 494, 2, 0, 2, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "amochi", "grp": 2, "var": [7, 494, 2, 0, 3, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "amochi", "grp": 2, "var": [7, 494, 2, 0, 4, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "amochi", "grp": 2, "var": [7, 494, 2, 0, 5, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "amochirais", "grp": 2, "var": [7, 494, 3, 0, 0, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "amochirais", "grp": 2, "var": [7, 494, 3, 0, 1, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "amochirais", "grp": 2, "var": [7, 494, 3, 0, 2, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "amochirais", "grp": 2, "var": [7, 494, 3, 0, 3, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "amochirais", "grp": 2, "var": [7, 494, 3, 0, 4, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "amochirais", "grp": 2, "var": [7, 494, 3, 0, 5, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "amochi", "grp": 2, "var": [7, 494, 3, 0, 0, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "amochi", "grp": 2, "var": [7, 494, 3, 0, 1, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "amochi", "grp": 2, "var": [7, 494, 3, 0, 2, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "amochi", "grp": 2, "var": [7, 494, 3, 0, 3, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "amochi", "grp": 2, "var": [7, 494, 3, 0, 4, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "amochi", "grp": 2, "var": [7, 494, 3, 0, 5, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "amochi", "grp": 2, "var": [7, 494, 3, 0, 0, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "amochi", "grp": 2, "var": [7, 494, 3, 0, 1, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "amochi", "grp": 2, "var": [7, 494, 3, 0, 2, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "amochi", "grp": 2, "var": [7, 494, 3, 0, 3, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "amochi", "grp": 2, "var": [7, 494, 3, 0, 4, 2]}, {"verbe": "amochir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "amochi", "grp": 2, "var": [7, 494, 3, 0, 5, 2]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "attache", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "attache", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "attache", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "attache", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "attache", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "attache", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "attach\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "attach\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "attach\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "attach\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "attach\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "attach\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "attachais", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "attachais", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "attachais", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "attachais", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "attachais", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "attachais", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "attach\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "attach\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "attach\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "attach\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "attach\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "attach\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "attachai", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "attachai", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "attachai", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "attachai", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "attachai", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "attachai", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "attach\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "attach\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "attach\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "attach\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "attach\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "attach\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "attacherai", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "attacherai", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "attacherai", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "attacherai", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "attacherai", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "attacherai", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "attach\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "attach\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "attach\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "attach\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "attach\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "attach\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 495, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "attache", "grp": 1, "var": [8, 495, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "attache", "grp": 1, "var": [8, 495, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "attache", "grp": 1, "var": [8, 495, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "attache", "grp": 1, "var": [8, 495, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "attache", "grp": 1, "var": [8, 495, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "attache", "grp": 1, "var": [8, 495, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "attach\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 495, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "attach\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 495, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "attach\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 495, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "attach\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 495, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "attach\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 495, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "attach\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 495, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "attachasse", "grp": 1, "var": [8, 495, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "attachasse", "grp": 1, "var": [8, 495, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "attachasse", "grp": 1, "var": [8, 495, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "attacher", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "attachasse", "grp": 1, "var": [8, 495, 2, 0, 3, 1]}]