[{"verbe": "extrader", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "extrad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5255, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "extrad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5255, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "extrad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5255, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "extrad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5255, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "extrade", "grp": 1, "var": [8, 5255, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "extrade", "grp": 1, "var": [8, 5255, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "extrade", "grp": 1, "var": [8, 5255, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "extrade", "grp": 1, "var": [8, 5255, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "extrade", "grp": 1, "var": [8, 5255, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "extrade", "grp": 1, "var": [8, 5255, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "extrad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5255, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "extrad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5255, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "extrad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5255, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "extrad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5255, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "extrad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5255, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "extrad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5255, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "extradasse", "grp": 1, "var": [8, 5255, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "extradasse", "grp": 1, "var": [8, 5255, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "extradasse", "grp": 1, "var": [8, 5255, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "extradasse", "grp": 1, "var": [8, 5255, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "extradasse", "grp": 1, "var": [8, 5255, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "extradasse", "grp": 1, "var": [8, 5255, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "extrad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5255, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "extrad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5255, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "extrad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5255, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "extrad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5255, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "extrad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5255, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "extrad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5255, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "extraderais", "grp": 1, "var": [8, 5255, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "extraderais", "grp": 1, "var": [8, 5255, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "extraderais", "grp": 1, "var": [8, 5255, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "extraderais", "grp": 1, "var": [8, 5255, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "extraderais", "grp": 1, "var": [8, 5255, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "extraderais", "grp": 1, "var": [8, 5255, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "extrad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5255, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "extrad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5255, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "extrad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5255, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "extrad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5255, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "extrad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5255, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "extrad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5255, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "extrad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5255, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "extrad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5255, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "extrad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5255, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "extrad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5255, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "extrad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5255, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "extrader", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "extrad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5255, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "empaffe", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "empaffe", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "empaffe", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "empaffe", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "empaffe", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "empaffe", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "empaff\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "empaff\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "empaff\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "empaff\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "empaff\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "empaff\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "empaffais", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "empaffais", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "empaffais", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "empaffais", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "empaffais", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "empaffais", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "empaff\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "empaff\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "empaff\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "empaff\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "empaff\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "empaff\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "empaffai", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "empaffai", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "empaffai", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "empaffai", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "empaffai", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "empaffai", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "empaff\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "empaff\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "empaff\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "empaff\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "empaff\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "empaff\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "empafferai", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "empafferai", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "empafferai", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "empafferai", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "empafferai", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "empafferai", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "empaff\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "empaff\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "empaff\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "empaff\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "empaff\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "empaff\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5256, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "empaffe", "grp": 1, "var": [8, 5256, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "empaffe", "grp": 1, "var": [8, 5256, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "empaffe", "grp": 1, "var": [8, 5256, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "empaffe", "grp": 1, "var": [8, 5256, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "empaffe", "grp": 1, "var": [8, 5256, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "empaffer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "empaffe", "grp": 1, "var": [8, 5256, 2, 0, 5, 1]}]