[{"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "fas\u00e9yais", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "fas\u00e9yais", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "fas\u00e9yais", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "fas\u00e9yais", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "fas\u00e9yais", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "fas\u00e9yais", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "fas\u00e9yai", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "fas\u00e9yai", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "fas\u00e9yai", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "fas\u00e9yai", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "fas\u00e9yai", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "fas\u00e9yai", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "fas\u00e9yerai", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "fas\u00e9yerai", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "fas\u00e9yerai", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "fas\u00e9yerai", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "fas\u00e9yerai", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "fas\u00e9yerai", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "fas\u00e8ye", "grp": 1, "var": [7, 5439, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "fas\u00e8ye", "grp": 1, "var": [7, 5439, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "fas\u00e8ye", "grp": 1, "var": [7, 5439, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "fas\u00e8ye", "grp": 1, "var": [7, 5439, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "fas\u00e8ye", "grp": 1, "var": [7, 5439, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "fas\u00e8ye", "grp": 1, "var": [7, 5439, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "fas\u00e9yasse", "grp": 1, "var": [7, 5439, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "fas\u00e9yasse", "grp": 1, "var": [7, 5439, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "fas\u00e9yasse", "grp": 1, "var": [7, 5439, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "fas\u00e9yasse", "grp": 1, "var": [7, 5439, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "fas\u00e9yasse", "grp": 1, "var": [7, 5439, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "fas\u00e9yasse", "grp": 1, "var": [7, 5439, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "fas\u00e9yerais", "grp": 1, "var": [7, 5439, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "fas\u00e9yerais", "grp": 1, "var": [7, 5439, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "fas\u00e9yerais", "grp": 1, "var": [7, 5439, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "fas\u00e9yerais", "grp": 1, "var": [7, 5439, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "fas\u00e9yerais", "grp": 1, "var": [7, 5439, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "fas\u00e9yerais", "grp": 1, "var": [7, 5439, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "fas\u00e9yer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "fas\u00e9y\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 5439, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "fl\u00e9trir", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "fl\u00e9tris", "grp": 2, "var": [7, 5440, 1, 0, 0, 2]}, {"verbe": "fl\u00e9trir", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "fl\u00e9tris", "grp": 2, "var": [7, 5440, 1, 0, 1, 2]}, {"verbe": "fl\u00e9trir", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "fl\u00e9tris", "grp": 2, "var": [7, 5440, 1, 0, 2, 2]}, {"verbe": "fl\u00e9trir", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "fl\u00e9tris", "grp": 2, "var": [7, 5440, 1, 0, 3, 2]}, {"verbe": "fl\u00e9trir", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "fl\u00e9tris", "grp": 2, "var": [7, 5440, 1, 0, 4, 2]}, {"verbe": "fl\u00e9trir", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "fl\u00e9tris", "grp": 2, "var": [7, 5440, 1, 0, 5, 2]}, {"verbe": "fl\u00e9trir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "fl\u00e9tri", "grp": 2, "var": [7, 5440, 1, 0, 0, 2]}, {"verbe": "fl\u00e9trir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "fl\u00e9tri", "grp": 2, "var": [7, 5440, 1, 0, 1, 2]}, {"verbe": "fl\u00e9trir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "fl\u00e9tri", "grp": 2, "var": [7, 5440, 1, 0, 2, 2]}, {"verbe": "fl\u00e9trir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "fl\u00e9tri", "grp": 2, "var": [7, 5440, 1, 0, 3, 2]}, {"verbe": "fl\u00e9trir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "fl\u00e9tri", "grp": 2, "var": [7, 5440, 1, 0, 4, 2]}, {"verbe": "fl\u00e9trir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "fl\u00e9tri", "grp": 2, "var": [7, 5440, 1, 0, 5, 2]}, {"verbe": "fl\u00e9trir", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "fl\u00e9trissais", "grp": 2, "var": [7, 5440, 1, 0, 0, 2]}, {"verbe": "fl\u00e9trir", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "fl\u00e9trissais", "grp": 2, "var": [7, 5440, 1, 0, 1, 2]}, {"verbe": "fl\u00e9trir", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "fl\u00e9trissais", "grp": 2, "var": [7, 5440, 1, 0, 2, 2]}, {"verbe": "fl\u00e9trir", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "fl\u00e9trissais", "grp": 2, "var": [7, 5440, 1, 0, 3, 2]}, {"verbe": "fl\u00e9trir", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "fl\u00e9trissais", "grp": 2, "var": [7, 5440, 1, 0, 4, 2]}, {"verbe": "fl\u00e9trir", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "fl\u00e9trissais", "grp": 2, "var": [7, 5440, 1, 0, 5, 2]}]