[{"verbe": "franchiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "franchis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 5426, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "franchiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "franchis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 5426, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "franchiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "franchis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 5426, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "franchiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "franchis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 5426, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "franchiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "franchis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 5426, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "franchiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "franchis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 5426, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "franchiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "franchis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 5426, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "franchiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "franchis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 5426, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "franchiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "franchis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 5426, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "franchiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "franchis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 5426, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "franchiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "franchis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 5426, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "franchiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "franchis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 5426, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "fascise", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "fascise", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "fascise", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "fascise", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "fascise", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "fascise", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "fascisais", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "fascisais", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "fascisais", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "fascisais", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "fascisais", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "fascisais", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "fascisai", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "fascisai", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "fascisai", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "fascisai", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "fascisai", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "fascisai", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "fasciserai", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "fasciserai", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "fasciserai", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "fasciserai", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "fasciserai", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "fasciserai", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "fascise", "grp": 1, "var": [8, 5427, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "fascise", "grp": 1, "var": [8, 5427, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "fascise", "grp": 1, "var": [8, 5427, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "fascise", "grp": 1, "var": [8, 5427, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "fascise", "grp": 1, "var": [8, 5427, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "fascise", "grp": 1, "var": [8, 5427, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "fascisasse", "grp": 1, "var": [8, 5427, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "fascisasse", "grp": 1, "var": [8, 5427, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "fascisasse", "grp": 1, "var": [8, 5427, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "fascisasse", "grp": 1, "var": [8, 5427, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "fascisasse", "grp": 1, "var": [8, 5427, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "fascisasse", "grp": 1, "var": [8, 5427, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "fasciserais", "grp": 1, "var": [8, 5427, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "fasciserais", "grp": 1, "var": [8, 5427, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "fasciserais", "grp": 1, "var": [8, 5427, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "fasciserais", "grp": 1, "var": [8, 5427, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "fasciserais", "grp": 1, "var": [8, 5427, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "fasciserais", "grp": 1, "var": [8, 5427, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "fasciser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "fascis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 5427, 3, 0, 3, 1]}]