[{"verbe": "infecter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "infecterai", "grp": 1, "var": [8, 6228, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "infecterai", "grp": 1, "var": [8, 6228, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "infecterai", "grp": 1, "var": [8, 6228, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "infecterai", "grp": 1, "var": [8, 6228, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "infect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 6228, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "infect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 6228, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "infect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 6228, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "infect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 6228, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "infect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 6228, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "infect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 6228, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "infecte", "grp": 1, "var": [8, 6228, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "infecte", "grp": 1, "var": [8, 6228, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "infecte", "grp": 1, "var": [8, 6228, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "infecte", "grp": 1, "var": [8, 6228, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "infecte", "grp": 1, "var": [8, 6228, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "infecte", "grp": 1, "var": [8, 6228, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "infect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 6228, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "infect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 6228, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "infect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 6228, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "infect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 6228, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "infect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 6228, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "infect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 6228, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "infectasse", "grp": 1, "var": [8, 6228, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "infectasse", "grp": 1, "var": [8, 6228, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "infectasse", "grp": 1, "var": [8, 6228, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "infectasse", "grp": 1, "var": [8, 6228, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "infectasse", "grp": 1, "var": [8, 6228, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "infectasse", "grp": 1, "var": [8, 6228, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "infect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 6228, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "infect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 6228, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "infect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 6228, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "infect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 6228, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "infect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 6228, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "infect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 6228, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "infecterais", "grp": 1, "var": [8, 6228, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "infecterais", "grp": 1, "var": [8, 6228, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "infecterais", "grp": 1, "var": [8, 6228, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "infecterais", "grp": 1, "var": [8, 6228, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "infecterais", "grp": 1, "var": [8, 6228, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "infecterais", "grp": 1, "var": [8, 6228, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "infect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 6228, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "infect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 6228, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "infect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 6228, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "infect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 6228, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "infect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 6228, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "infect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 6228, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "infect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 6228, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "infect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 6228, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "infect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 6228, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "infect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 6228, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "infect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 6228, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "infecter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "infect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 6228, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "internationalise", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "internationalise", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "internationalise", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "internationalise", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "internationalise", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "internationalise", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "internationalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "internationalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "internationalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "internationalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "internationalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "internationalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "internationalisais", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "internationalisais", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "internationalisais", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "internationalisais", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "internationalisais", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "internationalisais", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "internationalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "internationalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "internationalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "internationalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "internationalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "internationalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "internationalisai", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "internationalisai", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "internationalisai", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "internationalisai", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "internationalisai", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "internationalisai", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "internationalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "internationalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "internationalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "internationalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "internationalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "internationalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "internationaliserai", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "internationaliserai", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "internationaliserai", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "internationaliserai", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "internationaliserai", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "internationaliserai", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "internationalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "internationalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "internationalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "internationalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "internationalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "internationaliser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "internationalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 6229, 1, 0, 5, 1]}]