[{"verbe": "adoucir", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "adoucirai", "grp": 2, "var": [7, 651, 1, 0, 0, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "adoucirai", "grp": 2, "var": [7, 651, 1, 0, 1, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "adoucirai", "grp": 2, "var": [7, 651, 1, 0, 2, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "adoucirai", "grp": 2, "var": [7, 651, 1, 0, 3, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "adoucirai", "grp": 2, "var": [7, 651, 1, 0, 4, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "adoucirai", "grp": 2, "var": [7, 651, 1, 0, 5, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "adouci", "grp": 2, "var": [7, 651, 1, 0, 0, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "adouci", "grp": 2, "var": [7, 651, 1, 0, 1, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "adouci", "grp": 2, "var": [7, 651, 1, 0, 2, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "adouci", "grp": 2, "var": [7, 651, 1, 0, 3, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "adouci", "grp": 2, "var": [7, 651, 1, 0, 4, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "adouci", "grp": 2, "var": [7, 651, 1, 0, 5, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "adoucisse", "grp": 2, "var": [7, 651, 2, 0, 0, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "adoucisse", "grp": 2, "var": [7, 651, 2, 0, 1, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "adoucisse", "grp": 2, "var": [7, 651, 2, 0, 2, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "adoucisse", "grp": 2, "var": [7, 651, 2, 0, 3, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "adoucisse", "grp": 2, "var": [7, 651, 2, 0, 4, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "adoucisse", "grp": 2, "var": [7, 651, 2, 0, 5, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "adouci", "grp": 2, "var": [7, 651, 2, 0, 0, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "adouci", "grp": 2, "var": [7, 651, 2, 0, 1, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "adouci", "grp": 2, "var": [7, 651, 2, 0, 2, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "adouci", "grp": 2, "var": [7, 651, 2, 0, 3, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "adouci", "grp": 2, "var": [7, 651, 2, 0, 4, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "adouci", "grp": 2, "var": [7, 651, 2, 0, 5, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "adoucisse", "grp": 2, "var": [7, 651, 2, 0, 0, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "adoucisse", "grp": 2, "var": [7, 651, 2, 0, 1, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "adoucisse", "grp": 2, "var": [7, 651, 2, 0, 2, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "adoucisse", "grp": 2, "var": [7, 651, 2, 0, 3, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "adoucisse", "grp": 2, "var": [7, 651, 2, 0, 4, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "adoucisse", "grp": 2, "var": [7, 651, 2, 0, 5, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "adouci", "grp": 2, "var": [7, 651, 2, 0, 0, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "adouci", "grp": 2, "var": [7, 651, 2, 0, 1, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "adouci", "grp": 2, "var": [7, 651, 2, 0, 2, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "adouci", "grp": 2, "var": [7, 651, 2, 0, 3, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "adouci", "grp": 2, "var": [7, 651, 2, 0, 4, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "adouci", "grp": 2, "var": [7, 651, 2, 0, 5, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "adoucirais", "grp": 2, "var": [7, 651, 3, 0, 0, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "adoucirais", "grp": 2, "var": [7, 651, 3, 0, 1, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "adoucirais", "grp": 2, "var": [7, 651, 3, 0, 2, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "adoucirais", "grp": 2, "var": [7, 651, 3, 0, 3, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "adoucirais", "grp": 2, "var": [7, 651, 3, 0, 4, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "adoucirais", "grp": 2, "var": [7, 651, 3, 0, 5, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "adouci", "grp": 2, "var": [7, 651, 3, 0, 0, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "adouci", "grp": 2, "var": [7, 651, 3, 0, 1, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "adouci", "grp": 2, "var": [7, 651, 3, 0, 2, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "adouci", "grp": 2, "var": [7, 651, 3, 0, 3, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "adouci", "grp": 2, "var": [7, 651, 3, 0, 4, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "adouci", "grp": 2, "var": [7, 651, 3, 0, 5, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "adouci", "grp": 2, "var": [7, 651, 3, 0, 0, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "adouci", "grp": 2, "var": [7, 651, 3, 0, 1, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "adouci", "grp": 2, "var": [7, 651, 3, 0, 2, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "adouci", "grp": 2, "var": [7, 651, 3, 0, 3, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "adouci", "grp": 2, "var": [7, 651, 3, 0, 4, 2]}, {"verbe": "adoucir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "adouci", "grp": 2, "var": [7, 651, 3, 0, 5, 2]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "anise", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "anise", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "anise", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "anise", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "anise", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "anise", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "anis\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "anis\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "anis\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "anis\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "anis\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "anis\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "anisais", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "anisais", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "anisais", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "anisais", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "anisais", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "anisais", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "anis\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "anis\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "anis\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "anis\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "anis\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "anis\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "anisai", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "anisai", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "anisai", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "anisai", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "anisai", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "anisai", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "anis\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "anis\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "anis\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "anis\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "anis\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "anis\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "aniserai", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "aniserai", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "aniserai", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "aniserai", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "aniserai", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "aniserai", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "anis\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "anis\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "anis\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "aniser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "anis\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 652, 1, 0, 3, 1]}]