[{"verbe": "magasiner", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "magasinai", "grp": 1, "var": [9, 6767, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "magasinai", "grp": 1, "var": [9, 6767, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "magasinerai", "grp": 1, "var": [9, 6767, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "magasinerai", "grp": 1, "var": [9, 6767, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "magasinerai", "grp": 1, "var": [9, 6767, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "magasinerai", "grp": 1, "var": [9, 6767, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "magasinerai", "grp": 1, "var": [9, 6767, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "magasinerai", "grp": 1, "var": [9, 6767, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "magasine", "grp": 1, "var": [9, 6767, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "magasine", "grp": 1, "var": [9, 6767, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "magasine", "grp": 1, "var": [9, 6767, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "magasine", "grp": 1, "var": [9, 6767, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "magasine", "grp": 1, "var": [9, 6767, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "magasine", "grp": 1, "var": [9, 6767, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "magasinasse", "grp": 1, "var": [9, 6767, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "magasinasse", "grp": 1, "var": [9, 6767, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "magasinasse", "grp": 1, "var": [9, 6767, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "magasinasse", "grp": 1, "var": [9, 6767, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "magasinasse", "grp": 1, "var": [9, 6767, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "magasinasse", "grp": 1, "var": [9, 6767, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "magasinerais", "grp": 1, "var": [9, 6767, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "magasinerais", "grp": 1, "var": [9, 6767, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "magasinerais", "grp": 1, "var": [9, 6767, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "magasinerais", "grp": 1, "var": [9, 6767, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "magasinerais", "grp": 1, "var": [9, 6767, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "magasinerais", "grp": 1, "var": [9, 6767, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "magasiner", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "magasin\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 6767, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "m\u00e9dicamente", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "m\u00e9dicamente", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "m\u00e9dicamente", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "m\u00e9dicamente", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "m\u00e9dicamente", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "m\u00e9dicamente", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "m\u00e9dicament\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "m\u00e9dicament\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "m\u00e9dicament\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "m\u00e9dicament\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "m\u00e9dicament\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "m\u00e9dicament\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "m\u00e9dicamentais", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "m\u00e9dicamentais", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "m\u00e9dicamentais", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "m\u00e9dicamentais", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "m\u00e9dicamentais", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "m\u00e9dicamentais", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "m\u00e9dicament\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "m\u00e9dicament\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "m\u00e9dicament\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "m\u00e9dicament\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "m\u00e9dicament\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "m\u00e9dicament\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "m\u00e9dicamentai", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "m\u00e9dicamentai", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "m\u00e9dicamentai", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "m\u00e9dicamentai", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "m\u00e9dicamentai", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "m\u00e9dicamentai", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "m\u00e9dicament\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "m\u00e9dicament\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "m\u00e9dicament\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "m\u00e9dicament\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "m\u00e9dicament\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "m\u00e9dicament\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "m\u00e9dicamenterai", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "m\u00e9dicamenter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "m\u00e9dicamenterai", "grp": 1, "var": [12, 6768, 1, 0, 1, 1]}]