[{"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 1, 0, 2, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 1, 0, 3, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 1, 0, 4, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 1, 0, 5, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "pr\u00e9avertis", "grp": 2, "var": [10, 7560, 1, 0, 0, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "pr\u00e9avertis", "grp": 2, "var": [10, 7560, 1, 0, 1, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "pr\u00e9avertis", "grp": 2, "var": [10, 7560, 1, 0, 2, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "pr\u00e9avertis", "grp": 2, "var": [10, 7560, 1, 0, 3, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "pr\u00e9avertis", "grp": 2, "var": [10, 7560, 1, 0, 4, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "pr\u00e9avertis", "grp": 2, "var": [10, 7560, 1, 0, 5, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 1, 0, 0, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 1, 0, 1, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 1, 0, 2, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 1, 0, 3, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 1, 0, 4, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 1, 0, 5, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "pr\u00e9avertirai", "grp": 2, "var": [10, 7560, 1, 0, 0, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "pr\u00e9avertirai", "grp": 2, "var": [10, 7560, 1, 0, 1, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "pr\u00e9avertirai", "grp": 2, "var": [10, 7560, 1, 0, 2, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "pr\u00e9avertirai", "grp": 2, "var": [10, 7560, 1, 0, 3, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "pr\u00e9avertirai", "grp": 2, "var": [10, 7560, 1, 0, 4, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "pr\u00e9avertirai", "grp": 2, "var": [10, 7560, 1, 0, 5, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 1, 0, 0, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 1, 0, 1, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 1, 0, 2, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 1, 0, 3, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 1, 0, 4, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 1, 0, 5, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "pr\u00e9avertisse", "grp": 2, "var": [10, 7560, 2, 0, 0, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "pr\u00e9avertisse", "grp": 2, "var": [10, 7560, 2, 0, 1, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "pr\u00e9avertisse", "grp": 2, "var": [10, 7560, 2, 0, 2, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "pr\u00e9avertisse", "grp": 2, "var": [10, 7560, 2, 0, 3, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "pr\u00e9avertisse", "grp": 2, "var": [10, 7560, 2, 0, 4, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "pr\u00e9avertisse", "grp": 2, "var": [10, 7560, 2, 0, 5, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 2, 0, 0, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 2, 0, 1, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 2, 0, 2, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 2, 0, 3, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 2, 0, 4, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 2, 0, 5, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "pr\u00e9avertisse", "grp": 2, "var": [10, 7560, 2, 0, 0, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "pr\u00e9avertisse", "grp": 2, "var": [10, 7560, 2, 0, 1, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "pr\u00e9avertisse", "grp": 2, "var": [10, 7560, 2, 0, 2, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "pr\u00e9avertisse", "grp": 2, "var": [10, 7560, 2, 0, 3, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "pr\u00e9avertisse", "grp": 2, "var": [10, 7560, 2, 0, 4, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "pr\u00e9avertisse", "grp": 2, "var": [10, 7560, 2, 0, 5, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 2, 0, 0, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 2, 0, 1, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 2, 0, 2, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 2, 0, 3, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 2, 0, 4, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 2, 0, 5, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "pr\u00e9avertirais", "grp": 2, "var": [10, 7560, 3, 0, 0, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "pr\u00e9avertirais", "grp": 2, "var": [10, 7560, 3, 0, 1, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "pr\u00e9avertirais", "grp": 2, "var": [10, 7560, 3, 0, 2, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "pr\u00e9avertirais", "grp": 2, "var": [10, 7560, 3, 0, 3, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "pr\u00e9avertirais", "grp": 2, "var": [10, 7560, 3, 0, 4, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "pr\u00e9avertirais", "grp": 2, "var": [10, 7560, 3, 0, 5, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 3, 0, 0, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 3, 0, 1, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 3, 0, 2, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 3, 0, 3, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 3, 0, 4, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 3, 0, 5, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 3, 0, 0, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 3, 0, 1, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 3, 0, 2, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 3, 0, 3, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 3, 0, 4, 2]}, {"verbe": "pr\u00e9avertir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "pr\u00e9averti", "grp": 2, "var": [10, 7560, 3, 0, 5, 2]}, {"verbe": "panoramiquer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "panoramique", "grp": 1, "var": [12, 7561, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "panoramiquer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "panoramique", "grp": 1, "var": [12, 7561, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "panoramiquer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "panoramique", "grp": 1, "var": [12, 7561, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "panoramiquer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "panoramique", "grp": 1, "var": [12, 7561, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "panoramiquer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "panoramique", "grp": 1, "var": [12, 7561, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "panoramiquer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "panoramique", "grp": 1, "var": [12, 7561, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "panoramiquer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "panoramiqu\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 7561, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "panoramiquer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "panoramiqu\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 7561, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "panoramiquer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "panoramiqu\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 7561, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "panoramiquer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "panoramiqu\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 7561, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "panoramiquer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "panoramiqu\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 7561, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "panoramiquer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "panoramiqu\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 7561, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "panoramiquer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "panoramiquais", "grp": 1, "var": [12, 7561, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "panoramiquer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "panoramiquais", "grp": 1, "var": [12, 7561, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "panoramiquer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "panoramiquais", "grp": 1, "var": [12, 7561, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "panoramiquer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "panoramiquais", "grp": 1, "var": [12, 7561, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "panoramiquer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "panoramiquais", "grp": 1, "var": [12, 7561, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "panoramiquer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "panoramiquais", "grp": 1, "var": [12, 7561, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "panoramiquer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "panoramiqu\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 7561, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "panoramiquer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "panoramiqu\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 7561, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "panoramiquer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "panoramiqu\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 7561, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "panoramiquer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "panoramiqu\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 7561, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "panoramiquer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "panoramiqu\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 7561, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "panoramiquer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "panoramiqu\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 7561, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "panoramiquer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "panoramiquai", "grp": 1, "var": [12, 7561, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "panoramiquer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "panoramiquai", "grp": 1, "var": [12, 7561, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "panoramiquer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "panoramiquai", "grp": 1, "var": [12, 7561, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "panoramiquer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "panoramiquai", "grp": 1, "var": [12, 7561, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "panoramiquer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "panoramiquai", "grp": 1, "var": [12, 7561, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "panoramiquer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "panoramiquai", "grp": 1, "var": [12, 7561, 1, 0, 5, 1]}]