[{"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "partage", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "partage", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "partage", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "partage", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "partage", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "partage", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "partageais", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "partageais", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "partageais", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "partageais", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "partageais", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "partageais", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "partageai", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "partageai", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "partageai", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "partageai", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "partageai", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "partageai", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "partagerai", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "partagerai", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "partagerai", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "partagerai", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "partagerai", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "partagerai", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "partage", "grp": 1, "var": [8, 7768, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "partage", "grp": 1, "var": [8, 7768, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "partage", "grp": 1, "var": [8, 7768, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "partage", "grp": 1, "var": [8, 7768, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "partage", "grp": 1, "var": [8, 7768, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "partage", "grp": 1, "var": [8, 7768, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "partageasse", "grp": 1, "var": [8, 7768, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "partageasse", "grp": 1, "var": [8, 7768, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "partageasse", "grp": 1, "var": [8, 7768, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "partageasse", "grp": 1, "var": [8, 7768, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "partageasse", "grp": 1, "var": [8, 7768, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "partageasse", "grp": 1, "var": [8, 7768, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "partagerais", "grp": 1, "var": [8, 7768, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "partagerais", "grp": 1, "var": [8, 7768, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "partagerais", "grp": 1, "var": [8, 7768, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "partagerais", "grp": 1, "var": [8, 7768, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "partagerais", "grp": 1, "var": [8, 7768, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "partagerais", "grp": 1, "var": [8, 7768, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "partager", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "partag\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 7768, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "pirater", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "pirate", "grp": 1, "var": [7, 7769, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "pirater", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "pirate", "grp": 1, "var": [7, 7769, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "pirater", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "pirate", "grp": 1, "var": [7, 7769, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "pirater", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "pirate", "grp": 1, "var": [7, 7769, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "pirater", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "pirate", "grp": 1, "var": [7, 7769, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "pirater", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "pirate", "grp": 1, "var": [7, 7769, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "pirater", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "pirat\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7769, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "pirater", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "pirat\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7769, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "pirater", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "pirat\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7769, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "pirater", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "pirat\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7769, 1, 0, 3, 1]}]