[{"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "privatisais", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "privatisais", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "privatisais", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "privatisais", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "privatisais", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "privatisais", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "privatisai", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "privatisai", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "privatisai", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "privatisai", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "privatisai", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "privatisai", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "privatiserai", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "privatiserai", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "privatiserai", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "privatiserai", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "privatiserai", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "privatiserai", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "privatise", "grp": 1, "var": [10, 7869, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "privatise", "grp": 1, "var": [10, 7869, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "privatise", "grp": 1, "var": [10, 7869, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "privatise", "grp": 1, "var": [10, 7869, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "privatise", "grp": 1, "var": [10, 7869, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "privatise", "grp": 1, "var": [10, 7869, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "privatisasse", "grp": 1, "var": [10, 7869, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "privatisasse", "grp": 1, "var": [10, 7869, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "privatisasse", "grp": 1, "var": [10, 7869, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "privatisasse", "grp": 1, "var": [10, 7869, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "privatisasse", "grp": 1, "var": [10, 7869, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "privatisasse", "grp": 1, "var": [10, 7869, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "privatiserais", "grp": 1, "var": [10, 7869, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "privatiserais", "grp": 1, "var": [10, 7869, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "privatiserais", "grp": 1, "var": [10, 7869, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "privatiserais", "grp": 1, "var": [10, 7869, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "privatiserais", "grp": 1, "var": [10, 7869, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "privatiserais", "grp": 1, "var": [10, 7869, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "privatiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "privatis\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 7869, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "paternaliser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "paternalise", "grp": 1, "var": [12, 7870, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "paternaliser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "paternalise", "grp": 1, "var": [12, 7870, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "paternaliser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "paternalise", "grp": 1, "var": [12, 7870, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "paternaliser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "paternalise", "grp": 1, "var": [12, 7870, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "paternaliser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "paternalise", "grp": 1, "var": [12, 7870, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "paternaliser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "paternalise", "grp": 1, "var": [12, 7870, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "paternaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "paternalis\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 7870, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "paternaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "paternalis\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 7870, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "paternaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "paternalis\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 7870, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "paternaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "paternalis\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 7870, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "paternaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "paternalis\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 7870, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "paternaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "paternalis\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 7870, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "paternaliser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "paternalisais", "grp": 1, "var": [12, 7870, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "paternaliser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "paternalisais", "grp": 1, "var": [12, 7870, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "paternaliser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "paternalisais", "grp": 1, "var": [12, 7870, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "paternaliser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "paternalisais", "grp": 1, "var": [12, 7870, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "paternaliser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "paternalisais", "grp": 1, "var": [12, 7870, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "paternaliser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "paternalisais", "grp": 1, "var": [12, 7870, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "paternaliser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "paternalis\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 7870, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "paternaliser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "paternalis\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 7870, 1, 0, 1, 1]}]