[{"verbe": "pleurer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "pleurerai", "grp": 1, "var": [7, 7922, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "pleurerai", "grp": 1, "var": [7, 7922, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "pleur\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7922, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "pleur\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7922, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "pleur\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7922, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "pleur\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7922, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "pleur\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7922, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "pleur\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7922, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "pleure", "grp": 1, "var": [7, 7922, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "pleure", "grp": 1, "var": [7, 7922, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "pleure", "grp": 1, "var": [7, 7922, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "pleure", "grp": 1, "var": [7, 7922, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "pleure", "grp": 1, "var": [7, 7922, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "pleure", "grp": 1, "var": [7, 7922, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "pleur\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7922, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "pleur\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7922, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "pleur\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7922, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "pleur\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7922, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "pleur\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7922, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "pleur\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7922, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "pleurasse", "grp": 1, "var": [7, 7922, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "pleurasse", "grp": 1, "var": [7, 7922, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "pleurasse", "grp": 1, "var": [7, 7922, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "pleurasse", "grp": 1, "var": [7, 7922, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "pleurasse", "grp": 1, "var": [7, 7922, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "pleurasse", "grp": 1, "var": [7, 7922, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "pleur\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7922, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "pleur\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7922, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "pleur\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7922, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "pleur\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7922, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "pleur\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7922, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "pleur\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7922, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "pleurerais", "grp": 1, "var": [7, 7922, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "pleurerais", "grp": 1, "var": [7, 7922, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "pleurerais", "grp": 1, "var": [7, 7922, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "pleurerais", "grp": 1, "var": [7, 7922, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "pleurerais", "grp": 1, "var": [7, 7922, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "pleurerais", "grp": 1, "var": [7, 7922, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "pleur\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7922, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "pleur\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7922, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "pleur\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7922, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "pleur\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7922, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "pleur\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7922, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "pleur\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7922, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "pleur\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7922, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "pleur\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7922, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "pleur\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7922, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "pleur\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7922, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "pleur\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7922, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "pleurer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "pleur\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 7922, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "professionnalise", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "professionnalise", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "professionnalise", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "professionnalise", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "professionnalise", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "professionnalise", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "professionnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "professionnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "professionnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "professionnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "professionnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "professionnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "professionnalisais", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "professionnalisais", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "professionnalisais", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "professionnalisais", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "professionnalisais", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "professionnalisais", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "professionnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "professionnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "professionnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "professionnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "professionnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "professionnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "professionnalisai", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "professionnalisai", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "professionnalisai", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "professionnalisai", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "professionnalisai", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "professionnalisai", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "professionnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "professionnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "professionnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "professionnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "professionnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "professionnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "professionnaliserai", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "professionnaliserai", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "professionnaliserai", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "professionnaliserai", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "professionnaliserai", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "professionnaliserai", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "professionnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "professionnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "professionnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "professionnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "professionnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "professionnalis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 7923, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "professionnalise", "grp": 1, "var": [17, 7923, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "professionnaliser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "professionnalise", "grp": 1, "var": [17, 7923, 2, 0, 1, 1]}]