[{"verbe": "repartir", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "reparti", "grp": 2, "var": [8, 8321, 1, 0, 2, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "reparti", "grp": 2, "var": [8, 8321, 1, 0, 3, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "reparti", "grp": 2, "var": [8, 8321, 1, 0, 4, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "reparti", "grp": 2, "var": [8, 8321, 1, 0, 5, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "reparte", "grp": 2, "var": [8, 8321, 2, 0, 0, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "reparte", "grp": 2, "var": [8, 8321, 2, 0, 1, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "reparte", "grp": 2, "var": [8, 8321, 2, 0, 2, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "reparte", "grp": 2, "var": [8, 8321, 2, 0, 3, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "reparte", "grp": 2, "var": [8, 8321, 2, 0, 4, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "reparte", "grp": 2, "var": [8, 8321, 2, 0, 5, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "reparti", "grp": 2, "var": [8, 8321, 2, 0, 0, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "reparti", "grp": 2, "var": [8, 8321, 2, 0, 1, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "reparti", "grp": 2, "var": [8, 8321, 2, 0, 2, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "reparti", "grp": 2, "var": [8, 8321, 2, 0, 3, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "reparti", "grp": 2, "var": [8, 8321, 2, 0, 4, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "reparti", "grp": 2, "var": [8, 8321, 2, 0, 5, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "repartisse", "grp": 2, "var": [8, 8321, 2, 0, 0, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "repartisse", "grp": 2, "var": [8, 8321, 2, 0, 1, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "repartisse", "grp": 2, "var": [8, 8321, 2, 0, 2, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "repartisse", "grp": 2, "var": [8, 8321, 2, 0, 3, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "repartisse", "grp": 2, "var": [8, 8321, 2, 0, 4, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "repartisse", "grp": 2, "var": [8, 8321, 2, 0, 5, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "reparti", "grp": 2, "var": [8, 8321, 2, 0, 0, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "reparti", "grp": 2, "var": [8, 8321, 2, 0, 1, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "reparti", "grp": 2, "var": [8, 8321, 2, 0, 2, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "reparti", "grp": 2, "var": [8, 8321, 2, 0, 3, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "reparti", "grp": 2, "var": [8, 8321, 2, 0, 4, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "reparti", "grp": 2, "var": [8, 8321, 2, 0, 5, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "repartirais", "grp": 2, "var": [8, 8321, 3, 0, 0, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "repartirais", "grp": 2, "var": [8, 8321, 3, 0, 1, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "repartirais", "grp": 2, "var": [8, 8321, 3, 0, 2, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "repartirais", "grp": 2, "var": [8, 8321, 3, 0, 3, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "repartirais", "grp": 2, "var": [8, 8321, 3, 0, 4, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "repartirais", "grp": 2, "var": [8, 8321, 3, 0, 5, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "reparti", "grp": 2, "var": [8, 8321, 3, 0, 0, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "reparti", "grp": 2, "var": [8, 8321, 3, 0, 1, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "reparti", "grp": 2, "var": [8, 8321, 3, 0, 2, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "reparti", "grp": 2, "var": [8, 8321, 3, 0, 3, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "reparti", "grp": 2, "var": [8, 8321, 3, 0, 4, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "reparti", "grp": 2, "var": [8, 8321, 3, 0, 5, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "reparti", "grp": 2, "var": [8, 8321, 3, 0, 0, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "reparti", "grp": 2, "var": [8, 8321, 3, 0, 1, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "reparti", "grp": 2, "var": [8, 8321, 3, 0, 2, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "reparti", "grp": 2, "var": [8, 8321, 3, 0, 3, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "reparti", "grp": 2, "var": [8, 8321, 3, 0, 4, 2]}, {"verbe": "repartir", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "reparti", "grp": 2, "var": [8, 8321, 3, 0, 5, 2]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "raconte", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "raconte", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "raconte", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "raconte", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "raconte", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "raconte", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "racont\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "racont\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "racont\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "racont\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "racont\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "racont\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "racontais", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "racontais", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "racontais", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "racontais", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "racontais", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "racontais", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "racont\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "racont\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "racont\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "racont\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "racont\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "racont\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "racontai", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "racontai", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "racontai", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "racontai", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "racontai", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "racontai", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "racont\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "racont\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "racont\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "racont\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "racont\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "racont\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "raconterai", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "raconterai", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "raconterai", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "raconterai", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "raconterai", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "raconterai", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "racont\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "racont\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "racont\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "racont\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "racont\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "racont\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 8322, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "raconte", "grp": 1, "var": [8, 8322, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "raconte", "grp": 1, "var": [8, 8322, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "raconte", "grp": 1, "var": [8, 8322, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "raconte", "grp": 1, "var": [8, 8322, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "raconte", "grp": 1, "var": [8, 8322, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "raconter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "raconte", "grp": 1, "var": [8, 8322, 2, 0, 5, 1]}]