[{"verbe": "repolitiser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "repolitisais", "grp": 1, "var": [11, 8447, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "repolitisais", "grp": 1, "var": [11, 8447, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "repolitisai", "grp": 1, "var": [11, 8447, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "repolitisai", "grp": 1, "var": [11, 8447, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "repolitisai", "grp": 1, "var": [11, 8447, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "repolitisai", "grp": 1, "var": [11, 8447, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "repolitisai", "grp": 1, "var": [11, 8447, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "repolitisai", "grp": 1, "var": [11, 8447, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "repolitiserai", "grp": 1, "var": [11, 8447, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "repolitiserai", "grp": 1, "var": [11, 8447, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "repolitiserai", "grp": 1, "var": [11, 8447, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "repolitiserai", "grp": 1, "var": [11, 8447, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "repolitiserai", "grp": 1, "var": [11, 8447, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "repolitiserai", "grp": 1, "var": [11, 8447, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "repolitise", "grp": 1, "var": [11, 8447, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "repolitise", "grp": 1, "var": [11, 8447, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "repolitise", "grp": 1, "var": [11, 8447, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "repolitise", "grp": 1, "var": [11, 8447, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "repolitise", "grp": 1, "var": [11, 8447, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "repolitise", "grp": 1, "var": [11, 8447, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "repolitisasse", "grp": 1, "var": [11, 8447, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "repolitisasse", "grp": 1, "var": [11, 8447, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "repolitisasse", "grp": 1, "var": [11, 8447, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "repolitisasse", "grp": 1, "var": [11, 8447, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "repolitisasse", "grp": 1, "var": [11, 8447, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "repolitisasse", "grp": 1, "var": [11, 8447, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "repolitiserais", "grp": 1, "var": [11, 8447, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "repolitiserais", "grp": 1, "var": [11, 8447, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "repolitiserais", "grp": 1, "var": [11, 8447, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "repolitiserais", "grp": 1, "var": [11, 8447, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "repolitiserais", "grp": 1, "var": [11, 8447, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "repolitiserais", "grp": 1, "var": [11, 8447, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "repolitiser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "repolitis\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8447, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "railler", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "raille", "grp": 1, "var": [7, 8448, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "railler", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "raille", "grp": 1, "var": [7, 8448, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "railler", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "raille", "grp": 1, "var": [7, 8448, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "railler", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "raille", "grp": 1, "var": [7, 8448, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "railler", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "raille", "grp": 1, "var": [7, 8448, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "railler", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "raille", "grp": 1, "var": [7, 8448, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "railler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "raill\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 8448, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "railler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "raill\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 8448, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "railler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "raill\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 8448, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "railler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "raill\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 8448, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "railler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "raill\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 8448, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "railler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "raill\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 8448, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "railler", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "raillais", "grp": 1, "var": [7, 8448, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "railler", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "raillais", "grp": 1, "var": [7, 8448, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "railler", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "raillais", "grp": 1, "var": [7, 8448, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "railler", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "raillais", "grp": 1, "var": [7, 8448, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "railler", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "raillais", "grp": 1, "var": [7, 8448, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "railler", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "raillais", "grp": 1, "var": [7, 8448, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "railler", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "raill\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 8448, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "railler", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "raill\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 8448, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "railler", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "raill\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 8448, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "railler", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "raill\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 8448, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "railler", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "raill\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 8448, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "railler", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "raill\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 8448, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "railler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "raillai", "grp": 1, "var": [7, 8448, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "railler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "raillai", "grp": 1, "var": [7, 8448, 1, 0, 1, 1]}]