[{"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "r\u00e9tractai", "grp": 1, "var": [9, 8885, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "r\u00e9tractai", "grp": 1, "var": [9, 8885, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "r\u00e9tractai", "grp": 1, "var": [9, 8885, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "r\u00e9tractai", "grp": 1, "var": [9, 8885, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "r\u00e9tractai", "grp": 1, "var": [9, 8885, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "r\u00e9tractai", "grp": 1, "var": [9, 8885, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "r\u00e9tracterai", "grp": 1, "var": [9, 8885, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "r\u00e9tracterai", "grp": 1, "var": [9, 8885, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "r\u00e9tracterai", "grp": 1, "var": [9, 8885, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "r\u00e9tracterai", "grp": 1, "var": [9, 8885, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "r\u00e9tracterai", "grp": 1, "var": [9, 8885, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "r\u00e9tracterai", "grp": 1, "var": [9, 8885, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "r\u00e9tracte", "grp": 1, "var": [9, 8885, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "r\u00e9tracte", "grp": 1, "var": [9, 8885, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "r\u00e9tracte", "grp": 1, "var": [9, 8885, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "r\u00e9tracte", "grp": 1, "var": [9, 8885, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "r\u00e9tracte", "grp": 1, "var": [9, 8885, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "r\u00e9tracte", "grp": 1, "var": [9, 8885, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "r\u00e9tractasse", "grp": 1, "var": [9, 8885, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "r\u00e9tractasse", "grp": 1, "var": [9, 8885, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "r\u00e9tractasse", "grp": 1, "var": [9, 8885, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "r\u00e9tractasse", "grp": 1, "var": [9, 8885, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "r\u00e9tractasse", "grp": 1, "var": [9, 8885, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "r\u00e9tractasse", "grp": 1, "var": [9, 8885, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "r\u00e9tracterais", "grp": 1, "var": [9, 8885, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "r\u00e9tracterais", "grp": 1, "var": [9, 8885, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "r\u00e9tracterais", "grp": 1, "var": [9, 8885, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "r\u00e9tracterais", "grp": 1, "var": [9, 8885, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "r\u00e9tracterais", "grp": 1, "var": [9, 8885, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "r\u00e9tracterais", "grp": 1, "var": [9, 8885, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "r\u00e9tracter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "r\u00e9tract\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 8885, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "r\u00e9affilier", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "r\u00e9affilie", "grp": 1, "var": [10, 8886, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "r\u00e9affilier", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "r\u00e9affilie", "grp": 1, "var": [10, 8886, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "r\u00e9affilier", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "r\u00e9affilie", "grp": 1, "var": [10, 8886, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "r\u00e9affilier", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "r\u00e9affilie", "grp": 1, "var": [10, 8886, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "r\u00e9affilier", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "r\u00e9affilie", "grp": 1, "var": [10, 8886, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "r\u00e9affilier", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "r\u00e9affilie", "grp": 1, "var": [10, 8886, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "r\u00e9affilier", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "r\u00e9affili\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8886, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "r\u00e9affilier", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "r\u00e9affili\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8886, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "r\u00e9affilier", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "r\u00e9affili\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8886, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "r\u00e9affilier", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "r\u00e9affili\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8886, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "r\u00e9affilier", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "r\u00e9affili\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8886, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "r\u00e9affilier", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "r\u00e9affili\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8886, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "r\u00e9affilier", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "r\u00e9affiliais", "grp": 1, "var": [10, 8886, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "r\u00e9affilier", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "r\u00e9affiliais", "grp": 1, "var": [10, 8886, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "r\u00e9affilier", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "r\u00e9affiliais", "grp": 1, "var": [10, 8886, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "r\u00e9affilier", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "r\u00e9affiliais", "grp": 1, "var": [10, 8886, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "r\u00e9affilier", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "r\u00e9affiliais", "grp": 1, "var": [10, 8886, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "r\u00e9affilier", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "r\u00e9affiliais", "grp": 1, "var": [10, 8886, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "r\u00e9affilier", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "r\u00e9affili\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8886, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "r\u00e9affilier", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "r\u00e9affili\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8886, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "r\u00e9affilier", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "r\u00e9affili\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8886, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "r\u00e9affilier", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "r\u00e9affili\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8886, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "r\u00e9affilier", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "r\u00e9affili\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8886, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "r\u00e9affilier", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "r\u00e9affili\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8886, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "r\u00e9affilier", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "r\u00e9affiliai", "grp": 1, "var": [10, 8886, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "r\u00e9affilier", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "r\u00e9affiliai", "grp": 1, "var": [10, 8886, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "r\u00e9affilier", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "r\u00e9affiliai", "grp": 1, "var": [10, 8886, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "r\u00e9affilier", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "r\u00e9affiliai", "grp": 1, "var": [10, 8886, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "r\u00e9affilier", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "r\u00e9affiliai", "grp": 1, "var": [10, 8886, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "r\u00e9affilier", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "r\u00e9affiliai", "grp": 1, "var": [10, 8886, 1, 0, 5, 1]}]