[{"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "reth\u00e9\u00e2traliserai", "grp": 1, "var": [14, 8837, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "reth\u00e9\u00e2traliserai", "grp": 1, "var": [14, 8837, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralis\u00e9", "grp": 1, "var": [14, 8837, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralis\u00e9", "grp": 1, "var": [14, 8837, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralis\u00e9", "grp": 1, "var": [14, 8837, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralis\u00e9", "grp": 1, "var": [14, 8837, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralis\u00e9", "grp": 1, "var": [14, 8837, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralis\u00e9", "grp": 1, "var": [14, 8837, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralise", "grp": 1, "var": [14, 8837, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralise", "grp": 1, "var": [14, 8837, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralise", "grp": 1, "var": [14, 8837, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralise", "grp": 1, "var": [14, 8837, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralise", "grp": 1, "var": [14, 8837, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralise", "grp": 1, "var": [14, 8837, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralis\u00e9", "grp": 1, "var": [14, 8837, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralis\u00e9", "grp": 1, "var": [14, 8837, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralis\u00e9", "grp": 1, "var": [14, 8837, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralis\u00e9", "grp": 1, "var": [14, 8837, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralis\u00e9", "grp": 1, "var": [14, 8837, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralis\u00e9", "grp": 1, "var": [14, 8837, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralisasse", "grp": 1, "var": [14, 8837, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralisasse", "grp": 1, "var": [14, 8837, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralisasse", "grp": 1, "var": [14, 8837, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralisasse", "grp": 1, "var": [14, 8837, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralisasse", "grp": 1, "var": [14, 8837, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralisasse", "grp": 1, "var": [14, 8837, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralis\u00e9", "grp": 1, "var": [14, 8837, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralis\u00e9", "grp": 1, "var": [14, 8837, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralis\u00e9", "grp": 1, "var": [14, 8837, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralis\u00e9", "grp": 1, "var": [14, 8837, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralis\u00e9", "grp": 1, "var": [14, 8837, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralis\u00e9", "grp": 1, "var": [14, 8837, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "reth\u00e9\u00e2traliserais", "grp": 1, "var": [14, 8837, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "reth\u00e9\u00e2traliserais", "grp": 1, "var": [14, 8837, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "reth\u00e9\u00e2traliserais", "grp": 1, "var": [14, 8837, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "reth\u00e9\u00e2traliserais", "grp": 1, "var": [14, 8837, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "reth\u00e9\u00e2traliserais", "grp": 1, "var": [14, 8837, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "reth\u00e9\u00e2traliserais", "grp": 1, "var": [14, 8837, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralis\u00e9", "grp": 1, "var": [14, 8837, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralis\u00e9", "grp": 1, "var": [14, 8837, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralis\u00e9", "grp": 1, "var": [14, 8837, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralis\u00e9", "grp": 1, "var": [14, 8837, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralis\u00e9", "grp": 1, "var": [14, 8837, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralis\u00e9", "grp": 1, "var": [14, 8837, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralis\u00e9", "grp": 1, "var": [14, 8837, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralis\u00e9", "grp": 1, "var": [14, 8837, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralis\u00e9", "grp": 1, "var": [14, 8837, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralis\u00e9", "grp": 1, "var": [14, 8837, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralis\u00e9", "grp": 1, "var": [14, 8837, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "reth\u00e9\u00e2traliser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "reth\u00e9\u00e2tralis\u00e9", "grp": 1, "var": [14, 8837, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "r\u00e9accentue", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "r\u00e9accentue", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "r\u00e9accentue", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "r\u00e9accentue", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "r\u00e9accentue", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "r\u00e9accentue", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "r\u00e9accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "r\u00e9accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "r\u00e9accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "r\u00e9accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "r\u00e9accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "r\u00e9accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "r\u00e9accentuais", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "r\u00e9accentuais", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "r\u00e9accentuais", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "r\u00e9accentuais", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "r\u00e9accentuais", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "r\u00e9accentuais", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "r\u00e9accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "r\u00e9accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "r\u00e9accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "r\u00e9accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "r\u00e9accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "r\u00e9accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "r\u00e9accentuai", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "r\u00e9accentuai", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "r\u00e9accentuai", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "r\u00e9accentuai", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "r\u00e9accentuai", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "r\u00e9accentuai", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "r\u00e9accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "r\u00e9accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "r\u00e9accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "r\u00e9accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "r\u00e9accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "r\u00e9accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "r\u00e9accentuerai", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "r\u00e9accentuerai", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "r\u00e9accentuerai", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "r\u00e9accentuerai", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "r\u00e9accentuerai", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "r\u00e9accentuerai", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "r\u00e9accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "r\u00e9accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "r\u00e9accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "r\u00e9accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "r\u00e9accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "r\u00e9accentu\u00e9", "grp": 1, "var": [11, 8838, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "r\u00e9accentue", "grp": 1, "var": [11, 8838, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "r\u00e9accentuer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "r\u00e9accentue", "grp": 1, "var": [11, 8838, 2, 0, 1, 1]}]