[{"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "retricotais", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "retricotais", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "retricotais", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "retricotais", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "retricotais", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "retricotais", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "retricotai", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "retricotai", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "retricotai", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "retricotai", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "retricotai", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "retricotai", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "retricoterai", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "retricoterai", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "retricoterai", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "retricoterai", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "retricoterai", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "retricoterai", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "retricote", "grp": 1, "var": [10, 8933, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "retricote", "grp": 1, "var": [10, 8933, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "retricote", "grp": 1, "var": [10, 8933, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "retricote", "grp": 1, "var": [10, 8933, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "retricote", "grp": 1, "var": [10, 8933, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "retricote", "grp": 1, "var": [10, 8933, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "retricotasse", "grp": 1, "var": [10, 8933, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "retricotasse", "grp": 1, "var": [10, 8933, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "retricotasse", "grp": 1, "var": [10, 8933, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "retricotasse", "grp": 1, "var": [10, 8933, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "retricotasse", "grp": 1, "var": [10, 8933, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "retricotasse", "grp": 1, "var": [10, 8933, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "retricoterais", "grp": 1, "var": [10, 8933, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "retricoterais", "grp": 1, "var": [10, 8933, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "retricoterais", "grp": 1, "var": [10, 8933, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "retricoterais", "grp": 1, "var": [10, 8933, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "retricoterais", "grp": 1, "var": [10, 8933, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "retricoterais", "grp": 1, "var": [10, 8933, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "retricoter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "retricot\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 8933, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "r\u00e9apercevoir", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "r\u00e9aper\u00e7ois", "grp": 2, "var": [12, 8934, 1, 0, 0, 2]}, {"verbe": "r\u00e9apercevoir", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "r\u00e9aper\u00e7ois", "grp": 2, "var": [12, 8934, 1, 0, 1, 2]}, {"verbe": "r\u00e9apercevoir", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "r\u00e9aper\u00e7ois", "grp": 2, "var": [12, 8934, 1, 0, 2, 2]}, {"verbe": "r\u00e9apercevoir", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "r\u00e9aper\u00e7ois", "grp": 2, "var": [12, 8934, 1, 0, 3, 2]}, {"verbe": "r\u00e9apercevoir", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "r\u00e9aper\u00e7ois", "grp": 2, "var": [12, 8934, 1, 0, 4, 2]}, {"verbe": "r\u00e9apercevoir", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "r\u00e9aper\u00e7ois", "grp": 2, "var": [12, 8934, 1, 0, 5, 2]}, {"verbe": "r\u00e9apercevoir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "r\u00e9aper\u00e7u", "grp": 2, "var": [12, 8934, 1, 0, 0, 2]}, {"verbe": "r\u00e9apercevoir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "r\u00e9aper\u00e7u", "grp": 2, "var": [12, 8934, 1, 0, 1, 2]}, {"verbe": "r\u00e9apercevoir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "r\u00e9aper\u00e7u", "grp": 2, "var": [12, 8934, 1, 0, 2, 2]}, {"verbe": "r\u00e9apercevoir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "r\u00e9aper\u00e7u", "grp": 2, "var": [12, 8934, 1, 0, 3, 2]}, {"verbe": "r\u00e9apercevoir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "r\u00e9aper\u00e7u", "grp": 2, "var": [12, 8934, 1, 0, 4, 2]}, {"verbe": "r\u00e9apercevoir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "r\u00e9aper\u00e7u", "grp": 2, "var": [12, 8934, 1, 0, 5, 2]}, {"verbe": "r\u00e9apercevoir", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "r\u00e9apercevais", "grp": 2, "var": [12, 8934, 1, 0, 0, 2]}, {"verbe": "r\u00e9apercevoir", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "r\u00e9apercevais", "grp": 2, "var": [12, 8934, 1, 0, 1, 2]}, {"verbe": "r\u00e9apercevoir", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "r\u00e9apercevais", "grp": 2, "var": [12, 8934, 1, 0, 2, 2]}, {"verbe": "r\u00e9apercevoir", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "r\u00e9apercevais", "grp": 2, "var": [12, 8934, 1, 0, 3, 2]}, {"verbe": "r\u00e9apercevoir", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "r\u00e9apercevais", "grp": 2, "var": [12, 8934, 1, 0, 4, 2]}, {"verbe": "r\u00e9apercevoir", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "r\u00e9apercevais", "grp": 2, "var": [12, 8934, 1, 0, 5, 2]}, {"verbe": "r\u00e9apercevoir", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "r\u00e9aper\u00e7u", "grp": 2, "var": [12, 8934, 1, 0, 0, 2]}, {"verbe": "r\u00e9apercevoir", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "r\u00e9aper\u00e7u", "grp": 2, "var": [12, 8934, 1, 0, 1, 2]}, {"verbe": "r\u00e9apercevoir", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "r\u00e9aper\u00e7u", "grp": 2, "var": [12, 8934, 1, 0, 2, 2]}, {"verbe": "r\u00e9apercevoir", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "r\u00e9aper\u00e7u", "grp": 2, "var": [12, 8934, 1, 0, 3, 2]}]