[{"verbe": "revigorer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "revigorerais", "grp": 1, "var": [9, 9059, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "revigorer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "revigorerais", "grp": 1, "var": [9, 9059, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "revigorer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "revigorerais", "grp": 1, "var": [9, 9059, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "revigorer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "revigorerais", "grp": 1, "var": [9, 9059, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "revigorer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "revigorerais", "grp": 1, "var": [9, 9059, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "revigorer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "revigorerais", "grp": 1, "var": [9, 9059, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "revigorer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "revigor\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 9059, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "revigorer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "revigor\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 9059, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "revigorer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "revigor\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 9059, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "revigorer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "revigor\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 9059, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "revigorer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "revigor\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 9059, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "revigorer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "revigor\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 9059, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "revigorer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "revigor\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 9059, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "revigorer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "revigor\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 9059, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "revigorer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "revigor\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 9059, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "revigorer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "revigor\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 9059, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "revigorer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "revigor\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 9059, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "revigorer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "revigor\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 9059, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "rebecte", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "rebecte", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "rebecte", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "rebecte", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "rebecte", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "rebecte", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "rebectais", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "rebectais", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "rebectais", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "rebectais", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "rebectais", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "rebectais", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "rebectai", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "rebectai", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "rebectai", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "rebectai", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "rebectai", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "rebectai", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "rebecterai", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "rebecterai", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "rebecterai", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "rebecterai", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "rebecterai", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "rebecterai", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "rebecte", "grp": 1, "var": [8, 9060, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "rebecte", "grp": 1, "var": [8, 9060, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "rebecte", "grp": 1, "var": [8, 9060, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "rebecte", "grp": 1, "var": [8, 9060, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "rebecte", "grp": 1, "var": [8, 9060, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "rebecte", "grp": 1, "var": [8, 9060, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "rebectasse", "grp": 1, "var": [8, 9060, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "rebectasse", "grp": 1, "var": [8, 9060, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "rebectasse", "grp": 1, "var": [8, 9060, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "rebectasse", "grp": 1, "var": [8, 9060, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "rebectasse", "grp": 1, "var": [8, 9060, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "rebectasse", "grp": 1, "var": [8, 9060, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "rebecterais", "grp": 1, "var": [8, 9060, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "rebecterais", "grp": 1, "var": [8, 9060, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "rebecterais", "grp": 1, "var": [8, 9060, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "rebecterais", "grp": 1, "var": [8, 9060, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "rebecterais", "grp": 1, "var": [8, 9060, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "rebecterais", "grp": 1, "var": [8, 9060, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "rebecter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "rebect\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9060, 3, 0, 3, 1]}]