[{"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "recalibrais", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "recalibrais", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "recalibrais", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "recalibrais", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "recalibrais", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "recalibrais", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "recalibrai", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "recalibrai", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "recalibrai", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "recalibrai", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "recalibrai", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "recalibrai", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "recalibrerai", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "recalibrerai", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "recalibrerai", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "recalibrerai", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "recalibrerai", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "recalibrerai", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "recalibre", "grp": 1, "var": [10, 9183, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "recalibre", "grp": 1, "var": [10, 9183, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "recalibre", "grp": 1, "var": [10, 9183, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "recalibre", "grp": 1, "var": [10, 9183, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "recalibre", "grp": 1, "var": [10, 9183, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "recalibre", "grp": 1, "var": [10, 9183, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "recalibrasse", "grp": 1, "var": [10, 9183, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "recalibrasse", "grp": 1, "var": [10, 9183, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "recalibrasse", "grp": 1, "var": [10, 9183, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "recalibrasse", "grp": 1, "var": [10, 9183, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "recalibrasse", "grp": 1, "var": [10, 9183, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "recalibrasse", "grp": 1, "var": [10, 9183, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "recalibrerais", "grp": 1, "var": [10, 9183, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "recalibrerais", "grp": 1, "var": [10, 9183, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "recalibrerais", "grp": 1, "var": [10, 9183, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "recalibrerais", "grp": 1, "var": [10, 9183, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "recalibrerais", "grp": 1, "var": [10, 9183, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "recalibrerais", "grp": 1, "var": [10, 9183, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "recalibrer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "recalibr\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9183, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "rem\u00e9cher", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "rem\u00e8che", "grp": 1, "var": [8, 9184, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "rem\u00e9cher", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "rem\u00e8che", "grp": 1, "var": [8, 9184, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "rem\u00e9cher", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "rem\u00e8che", "grp": 1, "var": [8, 9184, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "rem\u00e9cher", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "rem\u00e8che", "grp": 1, "var": [8, 9184, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "rem\u00e9cher", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "rem\u00e8che", "grp": 1, "var": [8, 9184, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "rem\u00e9cher", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "rem\u00e8che", "grp": 1, "var": [8, 9184, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "rem\u00e9cher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "rem\u00e9ch\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9184, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "rem\u00e9cher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "rem\u00e9ch\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9184, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "rem\u00e9cher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "rem\u00e9ch\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9184, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "rem\u00e9cher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "rem\u00e9ch\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9184, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "rem\u00e9cher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "rem\u00e9ch\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9184, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "rem\u00e9cher", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "rem\u00e9ch\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9184, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "rem\u00e9cher", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "rem\u00e9chais", "grp": 1, "var": [8, 9184, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "rem\u00e9cher", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "rem\u00e9chais", "grp": 1, "var": [8, 9184, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "rem\u00e9cher", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "rem\u00e9chais", "grp": 1, "var": [8, 9184, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "rem\u00e9cher", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "rem\u00e9chais", "grp": 1, "var": [8, 9184, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "rem\u00e9cher", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "rem\u00e9chais", "grp": 1, "var": [8, 9184, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "rem\u00e9cher", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "rem\u00e9chais", "grp": 1, "var": [8, 9184, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "rem\u00e9cher", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "rem\u00e9ch\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9184, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "rem\u00e9cher", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "rem\u00e9ch\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9184, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "rem\u00e9cher", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "rem\u00e9ch\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9184, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "rem\u00e9cher", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "rem\u00e9ch\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9184, 1, 0, 3, 1]}]