[{"verbe": "reclure", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "reclurai", "grp": 3, "var": [7, 9333, 1, 0, 0, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "reclurai", "grp": 3, "var": [7, 9333, 1, 0, 1, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "reclurai", "grp": 3, "var": [7, 9333, 1, 0, 2, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "reclurai", "grp": 3, "var": [7, 9333, 1, 0, 3, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "reclurai", "grp": 3, "var": [7, 9333, 1, 0, 4, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "reclurai", "grp": 3, "var": [7, 9333, 1, 0, 5, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "reclu", "grp": 3, "var": [7, 9333, 1, 0, 0, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "reclu", "grp": 3, "var": [7, 9333, 1, 0, 1, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "reclu", "grp": 3, "var": [7, 9333, 1, 0, 2, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "reclu", "grp": 3, "var": [7, 9333, 1, 0, 3, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "reclu", "grp": 3, "var": [7, 9333, 1, 0, 4, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "reclu", "grp": 3, "var": [7, 9333, 1, 0, 5, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "reclue", "grp": 3, "var": [7, 9333, 2, 0, 0, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "reclue", "grp": 3, "var": [7, 9333, 2, 0, 1, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "reclue", "grp": 3, "var": [7, 9333, 2, 0, 2, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "reclue", "grp": 3, "var": [7, 9333, 2, 0, 3, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "reclue", "grp": 3, "var": [7, 9333, 2, 0, 4, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "reclue", "grp": 3, "var": [7, 9333, 2, 0, 5, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "reclu", "grp": 3, "var": [7, 9333, 2, 0, 0, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "reclu", "grp": 3, "var": [7, 9333, 2, 0, 1, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "reclu", "grp": 3, "var": [7, 9333, 2, 0, 2, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "reclu", "grp": 3, "var": [7, 9333, 2, 0, 3, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "reclu", "grp": 3, "var": [7, 9333, 2, 0, 4, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "reclu", "grp": 3, "var": [7, 9333, 2, 0, 5, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "reclusse", "grp": 3, "var": [7, 9333, 2, 0, 0, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "reclusse", "grp": 3, "var": [7, 9333, 2, 0, 1, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "reclusse", "grp": 3, "var": [7, 9333, 2, 0, 2, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "reclusse", "grp": 3, "var": [7, 9333, 2, 0, 3, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "reclusse", "grp": 3, "var": [7, 9333, 2, 0, 4, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "reclusse", "grp": 3, "var": [7, 9333, 2, 0, 5, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "reclu", "grp": 3, "var": [7, 9333, 2, 0, 0, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "reclu", "grp": 3, "var": [7, 9333, 2, 0, 1, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "reclu", "grp": 3, "var": [7, 9333, 2, 0, 2, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "reclu", "grp": 3, "var": [7, 9333, 2, 0, 3, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "reclu", "grp": 3, "var": [7, 9333, 2, 0, 4, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "reclu", "grp": 3, "var": [7, 9333, 2, 0, 5, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "reclurais", "grp": 3, "var": [7, 9333, 3, 0, 0, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "reclurais", "grp": 3, "var": [7, 9333, 3, 0, 1, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "reclurais", "grp": 3, "var": [7, 9333, 3, 0, 2, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "reclurais", "grp": 3, "var": [7, 9333, 3, 0, 3, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "reclurais", "grp": 3, "var": [7, 9333, 3, 0, 4, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "reclurais", "grp": 3, "var": [7, 9333, 3, 0, 5, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "reclu", "grp": 3, "var": [7, 9333, 3, 0, 0, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "reclu", "grp": 3, "var": [7, 9333, 3, 0, 1, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "reclu", "grp": 3, "var": [7, 9333, 3, 0, 2, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "reclu", "grp": 3, "var": [7, 9333, 3, 0, 3, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "reclu", "grp": 3, "var": [7, 9333, 3, 0, 4, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "reclu", "grp": 3, "var": [7, 9333, 3, 0, 5, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "reclu", "grp": 3, "var": [7, 9333, 3, 0, 0, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "reclu", "grp": 3, "var": [7, 9333, 3, 0, 1, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "reclu", "grp": 3, "var": [7, 9333, 3, 0, 2, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "reclu", "grp": 3, "var": [7, 9333, 3, 0, 3, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "reclu", "grp": 3, "var": [7, 9333, 3, 0, 4, 3]}, {"verbe": "reclure", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "reclu", "grp": 3, "var": [7, 9333, 3, 0, 5, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "renais", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 0, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "renais", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 1, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "renais", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 2, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "renais", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 3, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "renais", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 4, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "renais", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 5, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "ren\u00e9", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 0, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "ren\u00e9", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 1, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "ren\u00e9", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 2, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "ren\u00e9", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 3, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "ren\u00e9", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 4, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "ren\u00e9", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 5, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "renaissais", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 0, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "renaissais", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 1, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "renaissais", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 2, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "renaissais", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 3, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "renaissais", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 4, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "renaissais", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 5, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "ren\u00e9", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 0, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "ren\u00e9", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 1, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "ren\u00e9", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 2, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "ren\u00e9", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 3, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "ren\u00e9", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 4, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "ren\u00e9", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 5, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "renaquis", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 0, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "renaquis", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 1, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "renaquis", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 2, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "renaquis", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 3, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "renaquis", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 4, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "renaquis", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 5, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "ren\u00e9", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 0, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "ren\u00e9", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 1, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "ren\u00e9", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 2, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "ren\u00e9", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 3, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "ren\u00e9", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 4, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "ren\u00e9", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 5, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "rena\u00eetrai", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 0, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "rena\u00eetrai", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 1, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "rena\u00eetrai", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 2, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "rena\u00eetrai", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 3, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "rena\u00eetrai", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 4, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "rena\u00eetrai", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 5, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "ren\u00e9", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 0, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "ren\u00e9", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 1, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "ren\u00e9", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 2, 3]}, {"verbe": "rena\u00eetre", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "ren\u00e9", "grp": 3, "var": [8, 9334, 1, 0, 3, 3]}]