[{"verbe": "styliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "stylisai", "grp": 1, "var": [8, 9552, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "stylisai", "grp": 1, "var": [8, 9552, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "stylisai", "grp": 1, "var": [8, 9552, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "stylisai", "grp": 1, "var": [8, 9552, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "styliserai", "grp": 1, "var": [8, 9552, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "styliserai", "grp": 1, "var": [8, 9552, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "styliserai", "grp": 1, "var": [8, 9552, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "styliserai", "grp": 1, "var": [8, 9552, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "styliserai", "grp": 1, "var": [8, 9552, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "styliserai", "grp": 1, "var": [8, 9552, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "stylise", "grp": 1, "var": [8, 9552, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "stylise", "grp": 1, "var": [8, 9552, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "stylise", "grp": 1, "var": [8, 9552, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "stylise", "grp": 1, "var": [8, 9552, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "stylise", "grp": 1, "var": [8, 9552, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "stylise", "grp": 1, "var": [8, 9552, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "stylisasse", "grp": 1, "var": [8, 9552, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "stylisasse", "grp": 1, "var": [8, 9552, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "stylisasse", "grp": 1, "var": [8, 9552, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "stylisasse", "grp": 1, "var": [8, 9552, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "stylisasse", "grp": 1, "var": [8, 9552, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "stylisasse", "grp": 1, "var": [8, 9552, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "styliserais", "grp": 1, "var": [8, 9552, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "styliserais", "grp": 1, "var": [8, 9552, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "styliserais", "grp": 1, "var": [8, 9552, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "styliserais", "grp": 1, "var": [8, 9552, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "styliserais", "grp": 1, "var": [8, 9552, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "styliserais", "grp": 1, "var": [8, 9552, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "styliser", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "stylis\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9552, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "saccade", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "saccade", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "saccade", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "saccade", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "saccade", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "saccade", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "saccad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "saccad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "saccad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "saccad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "saccad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "saccad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "saccadais", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "saccadais", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "saccadais", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "saccadais", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "saccadais", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "saccadais", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "saccad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "saccad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "saccad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "saccad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "saccad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "saccad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "saccadai", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "saccadai", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "saccadai", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "saccadai", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "saccadai", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "saccadai", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "saccad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "saccad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "saccad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "saccad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "saccad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "saccader", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "saccad\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9553, 1, 0, 5, 1]}]