[{"verbe": "schmecter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "schmecterais", "grp": 1, "var": [9, 9867, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "schmecter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "schmecterais", "grp": 1, "var": [9, 9867, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "schmecter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "schmect\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 9867, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "schmecter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "schmect\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 9867, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "schmecter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "schmect\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 9867, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "schmecter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "schmect\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 9867, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "schmecter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "schmect\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 9867, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "schmecter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "schmect\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 9867, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "schmecter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "schmect\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 9867, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "schmecter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "schmect\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 9867, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "schmecter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "schmect\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 9867, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "schmecter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "schmect\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 9867, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "schmecter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "schmect\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 9867, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "schmecter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "schmect\u00e9", "grp": 1, "var": [9, 9867, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "sous-amende", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "sous-amende", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "sous-amende", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "sous-amende", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "sous-amende", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "sous-amende", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "sous-amendais", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "sous-amendais", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "sous-amendais", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "sous-amendais", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "sous-amendais", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "sous-amendais", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "sous-amendai", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "sous-amendai", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "sous-amendai", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "sous-amendai", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "sous-amendai", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "sous-amendai", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "sous-amenderai", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "sous-amenderai", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "sous-amenderai", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "sous-amenderai", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "sous-amenderai", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "sous-amenderai", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "sous-amende", "grp": 1, "var": [12, 9868, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "sous-amende", "grp": 1, "var": [12, 9868, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "sous-amende", "grp": 1, "var": [12, 9868, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "sous-amende", "grp": 1, "var": [12, 9868, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "sous-amende", "grp": 1, "var": [12, 9868, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "sous-amende", "grp": 1, "var": [12, 9868, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "sous-amendasse", "grp": 1, "var": [12, 9868, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "sous-amendasse", "grp": 1, "var": [12, 9868, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "sous-amendasse", "grp": 1, "var": [12, 9868, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "sous-amendasse", "grp": 1, "var": [12, 9868, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "sous-amendasse", "grp": 1, "var": [12, 9868, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "sous-amendasse", "grp": 1, "var": [12, 9868, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "sous-amenderais", "grp": 1, "var": [12, 9868, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "sous-amenderais", "grp": 1, "var": [12, 9868, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "sous-amenderais", "grp": 1, "var": [12, 9868, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "sous-amenderais", "grp": 1, "var": [12, 9868, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "sous-amenderais", "grp": 1, "var": [12, 9868, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "sous-amenderais", "grp": 1, "var": [12, 9868, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-amender", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "sous-amend\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9868, 3, 0, 1, 1]}]