[{"verbe": "sous-employer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "sous-employai", "grp": 1, "var": [13, 9892, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "sous-employai", "grp": 1, "var": [13, 9892, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "sous-employai", "grp": 1, "var": [13, 9892, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "sous-employai", "grp": 1, "var": [13, 9892, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "sous-emploierai", "grp": 1, "var": [13, 9892, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "sous-emploierai", "grp": 1, "var": [13, 9892, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "sous-emploierai", "grp": 1, "var": [13, 9892, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "sous-emploierai", "grp": 1, "var": [13, 9892, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "sous-emploierai", "grp": 1, "var": [13, 9892, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "sous-emploierai", "grp": 1, "var": [13, 9892, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "sous-emploie", "grp": 1, "var": [13, 9892, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "sous-emploie", "grp": 1, "var": [13, 9892, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "sous-emploie", "grp": 1, "var": [13, 9892, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "sous-emploie", "grp": 1, "var": [13, 9892, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "sous-emploie", "grp": 1, "var": [13, 9892, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "sous-emploie", "grp": 1, "var": [13, 9892, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "sous-employasse", "grp": 1, "var": [13, 9892, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "sous-employasse", "grp": 1, "var": [13, 9892, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "sous-employasse", "grp": 1, "var": [13, 9892, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "sous-employasse", "grp": 1, "var": [13, 9892, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "sous-employasse", "grp": 1, "var": [13, 9892, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "sous-employasse", "grp": 1, "var": [13, 9892, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "sous-emploierais", "grp": 1, "var": [13, 9892, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "sous-emploierais", "grp": 1, "var": [13, 9892, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "sous-emploierais", "grp": 1, "var": [13, 9892, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "sous-emploierais", "grp": 1, "var": [13, 9892, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "sous-emploierais", "grp": 1, "var": [13, 9892, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "sous-emploierais", "grp": 1, "var": [13, 9892, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-employer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "sous-employ\u00e9", "grp": 1, "var": [13, 9892, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "surg\u00e8le", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "surg\u00e8le", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "surg\u00e8le", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "surg\u00e8le", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "surg\u00e8le", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "surg\u00e8le", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "surgel\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "surgel\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "surgel\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "surgel\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "surgel\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "surgel\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "surgelais", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "surgelais", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "surgelais", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "surgelais", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "surgelais", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "surgelais", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "surgel\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "surgel\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "surgel\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "surgel\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "surgel\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "surgel\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "surgelai", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "surgelai", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "surgelai", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "surgelai", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "surgelai", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "surgelai", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "surgel\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "surgel\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "surgel\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "surgel\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "surgel\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "surgeler", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "surgel\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9893, 1, 0, 5, 1]}]