[{"verbe": "s\u00e9cr\u00e9ter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "s\u00e9cr\u00e9t\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9957, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "s\u00e9cr\u00e9ter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "s\u00e9cr\u00e9t\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9957, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "sous-traite", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "sous-traite", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "sous-traite", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "sous-traite", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "sous-traite", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "sous-traite", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "sous-traitais", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "sous-traitais", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "sous-traitais", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "sous-traitais", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "sous-traitais", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "sous-traitais", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "sous-traitai", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "sous-traitai", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "sous-traitai", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "sous-traitai", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "sous-traitai", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "sous-traitai", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "sous-traiterai", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "sous-traiterai", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "sous-traiterai", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "sous-traiterai", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "sous-traiterai", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "sous-traiterai", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "sous-traite", "grp": 1, "var": [12, 9958, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "sous-traite", "grp": 1, "var": [12, 9958, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "sous-traite", "grp": 1, "var": [12, 9958, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "sous-traite", "grp": 1, "var": [12, 9958, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "sous-traite", "grp": 1, "var": [12, 9958, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "sous-traite", "grp": 1, "var": [12, 9958, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "sous-traitasse", "grp": 1, "var": [12, 9958, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "sous-traitasse", "grp": 1, "var": [12, 9958, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "sous-traitasse", "grp": 1, "var": [12, 9958, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "sous-traitasse", "grp": 1, "var": [12, 9958, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "sous-traitasse", "grp": 1, "var": [12, 9958, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "sous-traitasse", "grp": 1, "var": [12, 9958, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "sous-traiterais", "grp": 1, "var": [12, 9958, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "sous-traiterais", "grp": 1, "var": [12, 9958, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "sous-traiterais", "grp": 1, "var": [12, 9958, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "sous-traiterais", "grp": 1, "var": [12, 9958, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "sous-traiterais", "grp": 1, "var": [12, 9958, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "sous-traiterais", "grp": 1, "var": [12, 9958, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-traiter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "sous-trait\u00e9", "grp": 1, "var": [12, 9958, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "surlouer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "surloue", "grp": 1, "var": [8, 9959, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "surlouer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "surloue", "grp": 1, "var": [8, 9959, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "surlouer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "surloue", "grp": 1, "var": [8, 9959, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "surlouer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "surloue", "grp": 1, "var": [8, 9959, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "surlouer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "surloue", "grp": 1, "var": [8, 9959, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "surlouer", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "surloue", "grp": 1, "var": [8, 9959, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "surlouer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "surlou\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9959, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "surlouer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "surlou\u00e9", "grp": 1, "var": [8, 9959, 1, 0, 1, 1]}]