[{"verbe": "sous-louer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "sous-louai", "grp": 1, "var": [10, 9922, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "sous-louai", "grp": 1, "var": [10, 9922, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "sous-louai", "grp": 1, "var": [10, 9922, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "sous-louai", "grp": 1, "var": [10, 9922, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "sous-louerai", "grp": 1, "var": [10, 9922, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "sous-louerai", "grp": 1, "var": [10, 9922, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "sous-louerai", "grp": 1, "var": [10, 9922, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "sous-louerai", "grp": 1, "var": [10, 9922, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "sous-louerai", "grp": 1, "var": [10, 9922, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "sous-louerai", "grp": 1, "var": [10, 9922, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "sous-loue", "grp": 1, "var": [10, 9922, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "sous-loue", "grp": 1, "var": [10, 9922, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "sous-loue", "grp": 1, "var": [10, 9922, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "sous-loue", "grp": 1, "var": [10, 9922, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "sous-loue", "grp": 1, "var": [10, 9922, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "sous-loue", "grp": 1, "var": [10, 9922, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "sous-louasse", "grp": 1, "var": [10, 9922, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "sous-louasse", "grp": 1, "var": [10, 9922, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "sous-louasse", "grp": 1, "var": [10, 9922, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "sous-louasse", "grp": 1, "var": [10, 9922, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "sous-louasse", "grp": 1, "var": [10, 9922, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "sous-louasse", "grp": 1, "var": [10, 9922, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "sous-louerais", "grp": 1, "var": [10, 9922, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "sous-louerais", "grp": 1, "var": [10, 9922, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "sous-louerais", "grp": 1, "var": [10, 9922, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "sous-louerais", "grp": 1, "var": [10, 9922, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "sous-louerais", "grp": 1, "var": [10, 9922, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "sous-louerais", "grp": 1, "var": [10, 9922, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "sous-louer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "sous-lou\u00e9", "grp": 1, "var": [10, 9922, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "surindustrialise", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "surindustrialise", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "surindustrialise", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "surindustrialise", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "surindustrialise", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "surindustrialise", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "surindustrialis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "surindustrialis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "surindustrialis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "surindustrialis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "surindustrialis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "surindustrialis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "surindustrialisais", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "surindustrialisais", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "surindustrialisais", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "surindustrialisais", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "surindustrialisais", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "surindustrialisais", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "surindustrialis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "surindustrialis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "surindustrialis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "surindustrialis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "surindustrialis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "surindustrialis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "surindustrialisai", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "surindustrialisai", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "surindustrialisai", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "surindustrialisai", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "surindustrialisai", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "surindustrialisai", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "surindustrialis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "surindustrialis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "surindustrialis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "surindustrialis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "surindustrialis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "surindustrialiser", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "surindustrialis\u00e9", "grp": 1, "var": [17, 9923, 1, 0, 5, 1]}]