[{"verbe": "tracter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "tractai", "grp": 1, "var": [7, 10591, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "tractai", "grp": 1, "var": [7, 10591, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "tracterai", "grp": 1, "var": [7, 10591, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "tracterai", "grp": 1, "var": [7, 10591, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "tracterai", "grp": 1, "var": [7, 10591, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "tracterai", "grp": 1, "var": [7, 10591, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "tracterai", "grp": 1, "var": [7, 10591, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "tracterai", "grp": 1, "var": [7, 10591, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "tracte", "grp": 1, "var": [7, 10591, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "tracte", "grp": 1, "var": [7, 10591, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "tracte", "grp": 1, "var": [7, 10591, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "tracte", "grp": 1, "var": [7, 10591, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "tracte", "grp": 1, "var": [7, 10591, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "tracte", "grp": 1, "var": [7, 10591, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "tractasse", "grp": 1, "var": [7, 10591, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "tractasse", "grp": 1, "var": [7, 10591, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "tractasse", "grp": 1, "var": [7, 10591, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "tractasse", "grp": 1, "var": [7, 10591, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "tractasse", "grp": 1, "var": [7, 10591, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "tractasse", "grp": 1, "var": [7, 10591, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "tracterais", "grp": 1, "var": [7, 10591, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "tracterais", "grp": 1, "var": [7, 10591, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "tracterais", "grp": 1, "var": [7, 10591, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "tracterais", "grp": 1, "var": [7, 10591, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "tracterais", "grp": 1, "var": [7, 10591, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "tracterais", "grp": 1, "var": [7, 10591, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "tracter", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "tract\u00e9", "grp": 1, "var": [7, 10591, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "tune", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "tune", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "tune", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "tune", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "tune", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "tune", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "tun\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "tun\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "tun\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "tun\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "tun\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "tun\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "tunais", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "tunais", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "tunais", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "tunais", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "tunais", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "tunais", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "tun\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "tun\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "tun\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "tun\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "tun\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "tun\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "tunai", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "tunai", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "tunai", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "tunai", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "tunai", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "tunai", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "tun\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "tun\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "tun\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "tun\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "tun\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "tun\u00e9", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "tunerai", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "tuner", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "tunerai", "grp": 1, "var": [5, 10592, 1, 0, 1, 1]}]