[{"verbe": "vaguer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "vaguerai", "grp": 1, "var": [6, 10701, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "vaguerai", "grp": 1, "var": [6, 10701, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "vagu\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 10701, 1, 0, 0, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "vagu\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 10701, 1, 0, 1, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "vagu\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 10701, 1, 0, 2, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "vagu\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 10701, 1, 0, 3, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "vagu\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 10701, 1, 0, 4, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "vagu\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 10701, 1, 0, 5, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "vague", "grp": 1, "var": [6, 10701, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "vague", "grp": 1, "var": [6, 10701, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "vague", "grp": 1, "var": [6, 10701, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "vague", "grp": 1, "var": [6, 10701, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "vague", "grp": 1, "var": [6, 10701, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "vague", "grp": 1, "var": [6, 10701, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 0, "conj": "vagu\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 10701, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 1, "conj": "vagu\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 10701, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 2, "conj": "vagu\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 10701, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 3, "conj": "vagu\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 10701, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 4, "conj": "vagu\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 10701, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "subjonctif", "B": "pass\u00e9", "i": 5, "conj": "vagu\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 10701, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "vaguasse", "grp": 1, "var": [6, 10701, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "vaguasse", "grp": 1, "var": [6, 10701, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "vaguasse", "grp": 1, "var": [6, 10701, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "vaguasse", "grp": 1, "var": [6, 10701, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "vaguasse", "grp": 1, "var": [6, 10701, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "subjonctif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "vaguasse", "grp": 1, "var": [6, 10701, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "vagu\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 10701, 2, 0, 0, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "vagu\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 10701, 2, 0, 1, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "vagu\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 10701, 2, 0, 2, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "vagu\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 10701, 2, 0, 3, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "vagu\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 10701, 2, 0, 4, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "subjonctif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "vagu\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 10701, 2, 0, 5, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "vaguerais", "grp": 1, "var": [6, 10701, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "vaguerais", "grp": 1, "var": [6, 10701, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "vaguerais", "grp": 1, "var": [6, 10701, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "vaguerais", "grp": 1, "var": [6, 10701, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "vaguerais", "grp": 1, "var": [6, 10701, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "conditionnel", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "vaguerais", "grp": 1, "var": [6, 10701, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 0, "conj": "vagu\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 10701, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 1, "conj": "vagu\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 10701, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 2, "conj": "vagu\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 10701, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 3, "conj": "vagu\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 10701, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 4, "conj": "vagu\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 10701, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 1\u00e8re forme", "i": 5, "conj": "vagu\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 10701, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 0, "conj": "vagu\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 10701, 3, 0, 0, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 1, "conj": "vagu\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 10701, 3, 0, 1, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 2, "conj": "vagu\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 10701, 3, 0, 2, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 3, "conj": "vagu\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 10701, 3, 0, 3, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 4, "conj": "vagu\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 10701, 3, 0, 4, 1]}, {"verbe": "vaguer", "A": "conditionnel", "B": "pass\u00e9 2\u00e8me forme", "i": 5, "conj": "vagu\u00e9", "grp": 1, "var": [6, 10701, 3, 0, 5, 1]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "verdis", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 0, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "verdis", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 1, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 2, "conj": "verdis", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 2, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 3, "conj": "verdis", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 3, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 4, "conj": "verdis", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 4, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 5, "conj": "verdis", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 5, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 0, "conj": "verdi", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 0, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 1, "conj": "verdi", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 1, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 2, "conj": "verdi", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 2, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 3, "conj": "verdi", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 3, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 4, "conj": "verdi", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 4, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 compos\u00e9", "i": 5, "conj": "verdi", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 5, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 0, "conj": "verdissais", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 0, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 1, "conj": "verdissais", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 1, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 2, "conj": "verdissais", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 2, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 3, "conj": "verdissais", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 3, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 4, "conj": "verdissais", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 4, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "imparfait", "i": 5, "conj": "verdissais", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 5, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 0, "conj": "verdi", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 0, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 1, "conj": "verdi", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 1, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 2, "conj": "verdi", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 2, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 3, "conj": "verdi", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 3, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 4, "conj": "verdi", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 4, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "plus-que-parfait", "i": 5, "conj": "verdi", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 5, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 0, "conj": "verdis", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 0, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 1, "conj": "verdis", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 1, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 2, "conj": "verdis", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 2, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 3, "conj": "verdis", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 3, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 4, "conj": "verdis", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 4, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 simple", "i": 5, "conj": "verdis", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 5, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "verdi", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 0, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "verdi", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 1, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "verdi", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 2, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "verdi", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 3, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "verdi", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 4, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "pass\u00e9 ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "verdi", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 5, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 0, "conj": "verdirai", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 0, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 1, "conj": "verdirai", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 1, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 2, "conj": "verdirai", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 2, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 3, "conj": "verdirai", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 3, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 4, "conj": "verdirai", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 4, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "futur simple", "i": 5, "conj": "verdirai", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 5, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 0, "conj": "verdi", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 0, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 1, "conj": "verdi", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 1, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 2, "conj": "verdi", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 2, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 3, "conj": "verdi", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 3, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 4, "conj": "verdi", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 4, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "indicatif", "B": "futur ant\u00e9rieur", "i": 5, "conj": "verdi", "grp": 2, "var": [6, 10702, 1, 0, 5, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 0, "conj": "verdisse", "grp": 2, "var": [6, 10702, 2, 0, 0, 2]}, {"verbe": "verdir", "A": "subjonctif", "B": "pr\u00e9sent", "i": 1, "conj": "verdisse", "grp": 2, "var": [6, 10702, 2, 0, 1, 2]}]